通靈書「眾神異聞錄」（定期連載）(4)

POST 1

POST 2

POST 3

眾神異聞錄，一本本土既通靈資訊
注意：佛膠／道膠／基督膠／科學膠睇完有乜唔滿意，請自行離開，我唔會回應無聊爭論

第一章-如來佛祖

第二章-千手觀音

第三章-貓人族

第四章-機械族

第五章-小灰人

外傳－賽斯by王太

外傳－如來佛祖by小岳

外傳－貓人族by域

外傳－小灰人by神秘人

能量圖片光之語

光之語詳解

手印加唸咒開輪方法

臼井靈氣開輪方法：

A 測試脈輪

1. 要兩個人做，一個人平訓係度，一個人負責拎住靈擺。
2. 負責拎靈擺既人，由底輪開始拎住靈擺凌空隔兩至三吋對正脈輪位置，手要定
3. 手定既話正常靈擺係一條線直落唔會兩邊擺動
4. 如果發現靈擺逆時針自動轉，代表此輪逆轉左，相反如果順時針自動轉代表正常開左輪
5. 逐個輪用上述方法試佢逆定順，停左既輪靈擺係冇反應，即係呢個輪塞左
6. 知道左邊個輪逆同塞就用下面方法開返

B 開啟脈輪

1. 負責拎靈擺既人，伸出手指，凌空隔兩至三吋對正該輪（逆／塞）
2. 手指先逆時針轉10圈至50圈，幾多圈自己鍾意，等呢個輪逆左先
3. 轉完逆圈之後，手指順時針再轉10圈（要同逆圈數量相同）
4. 轉完順圈之後，正常已經開啟，用上面靈擺方法check下會唔會自動順轉，冇反應就重覆 B1-3
5. 攪一大輪野之後最後用靈擺重覆 A一次check清楚仲有冇邊個輪逆／塞，全部都順轉就開晒

梅爾卡巴修煉入門

清洗脈輪簡易方法

清洗脈輪，首先print張符號圖出黎，搵個自己覺得舒服既位，坐上張圖度合埋眼。
1. 觀想來自宇宙一條白光由頂輪進入全身（白色光代表聖靈之光）
2. 底輪開始，由下至上逐個脈輪清洗
3. 首先觀想自己既海底輪（紅色），如果覺得唔似紅色，灰灰紅紅咁，就用想像力去抹佢洗佢，令到佢變返做紅色。（想像力視乎閣下思維）
4. 如此類推，由紅＞橙＞黃＞綠＞靛＞藍＞紫，慢慢逐個洗到變返正常相應顏色，完。

擔定櫈仔入嚟

留名睇on9

LM睇佛膠

招換淋巴

唉, 一直CONNECT唔到高我
晚晚訓前都有暗示, 都係唔得

用咩方法connect

流明

「 你呢啲咪叫分別心，犯左戎喎師兄 」

五戒邊條係講唔可以有分別心?

人係人，佛唔係教你咩都唔理就可以立即變聖者，呢個係一般人對佛教既誤解，解脫係有既定方法，循序漸進。

如果覺得學佛係要即刻唔執著，冇文字執，咩都唔理，冇我執，咁我可以同你講呢啲叫執空，執無我，執無文字執，都係一種執著，無我並唔係咁修

@美極on9
梵音咁多種你又知邊個正確 係喎 喎記得左你地可以通如來問

冥想or 睡前自我暗示

打電話

唸種係自己同自己講野 自己想聽咩就聽到咩 咁都叫高我 笑死人

唔講佛教野，又講下newage野呀
頂樓寫靈氣既野，但又唔講未做點化唔好做
呢d樓主真係好到呢

好酸，ching真係無改錯名

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

你唔知頭唔知路咪亂嗡啦，我擺得出黎自然有上面班老細認可，要激活既自然會激活，受點化既自然會受點化，上面隔空做既野你識條鐵咩

呢d自我安慰都信 到底幾反智

拎埋上面認可，好野
原來無觀想拎氣，自動可以拎到老細既氣
我期待你出黎「教」人呀
一開始整點化。廢既

開脈輪同清脈輪有咩分別
要開左先清得?

講咁多把撚咩，撥個輪黎互射睇下邊條”氣”勁囉

手指轉個個step有用到reiki?

洗鬼撥氣

岩啦岩啦，用多d呢個法門，好野黎
洗多d輪啦

師兄，想請問如果想去金剛乘學會報靜坐班，係咪一定要皈依先學得呢？
同埋，供養喺學密黎講係咪好重要呢？例如供唔夠會唔會冇得學野呢？

拿 睇上師帶德唔帶德 有d睇錢就睇得好開 但最好下相熟人士 因為有d道場可能有小小問題，同埋禪修不如跟六道巴學上座部 專心於禪定

我就係知可能有小小問題 ;(
其實我去過一次上座部嘅一日禪修，聽完尊者開示，個人都正氣啲
但小弟真係神秘主義底，所以先至受密宗嘅氛圍同法吸引。
我有位朋友係三乘都修，咁又有冇抵觸呢？

啱啱都有朋友皈依左上座部，佢重讀完一個講清淨道論嘅課程。
但上部座嘅禪修同密乘係咪好大分別呢？
例如：唔講氣脈、明點？

因為單講持咒就已經同上座部好大出入 ，上座部其實係原始佛教（最接近釋迦當時既教法），相反大乘同密乘都後期發展出黎（一般睇法），密乘講求既係世間與出世間利益之圓滿，講白左就係貪，今世要大富大貴，死後生極樂修成佛菩薩，再乘願而來，而藏密係用氣脈明點同無上瑜迦去成就，東密就以大日如來作一切本尊，最高教法係即身成佛（可參考泓法大師既著作）。
大概係咁 而na既冥想問題出自邊度呢？第一 佢抄藏密既脈輪 期實你唔修到適合修既時候都唔會教你 因為好容易走火入魔 例如幻聽，樓主就係一個好例子。而佢地會抄左人地既教義再自已加解釋上去，所有野都指向本源，從古到今所有大德都唔會咁講，至於你自己適合邊種教法就自己睇，重要一點就係，佛教任何一乘都係驚妄想當真實 就算係禪修過程中睇到前世都可以係幻覺，一定要再三印證，na就係一個好例子。你禪修下聽到如來同你講野，我地會質疑，na會信到十足,呢個就係分別

點解仲嘈緊 好影響追post

每個步驟都有佢原理

啲佛撚又不停散播恐懼等人比錢搵上師搵中介令佢地可以長做落去，根本通高維生命係人既本能。
如果連心魔都刻服唔到，驚呢樣驚果樣，驚比野攪，驚走火入魔，咁我都唔建議大家再睇落去。
依家機會黎啦，想繼續留係3維求神問中介，做隻聽權威既乖乖毛毛虫，定係自己揚升做蝴蝶接觸其他維度? 自己揀。
降魔係咩呀？就係要連自己心魔都要降服。

點去驗證睇到前世係真定假？

禪師帶過好多學生睇，佢會幫你分析睇到既野，當然你問科學層面就驗證唔到

唔好意思，學佛都係靠自己同靈體溝通，唔係靠上師，定係你以爲問米？

呢度既佛撚唔接受自己通靈架

唔識就要問老師，唔好標籤呢個行為做訴諸權威，世間法如此，何況出世間法，降心魔唔係叫你同其他靈對抗，而係唔隨順自己既欲望，人類發展就係一代一代咁傳承，冇老師咁人類社會早就崩潰咗，跟權威唔係問題，最重要係分析，但問題係你講明通靈係連分析都唔需要

大乘佛家自己都有講
心生，種種法生；心滅，種種法滅

洗定佢靚靚仔仔先開都可以

你留意下我啲文章，我好多時都會質疑同反問啲高靈
通果陣要做一個中立既渠道，寫完落黎咪比大家齊齊分析，我冇講過唔駛分析

佢地唔係大乘，割左席佢地唔會聽

同埋一直唔明點為之觀想
平時做開嘅冥想打坐 都係合埋眼合下合下就會好想訓
然後乜都冇

咁我咪話你講啲野一時一樣
一時又話唔可以對比，因為有立場會影響靈既意思，而家又話要做分析，睇到我一舊雲

密乘係大乘密教，要精通大乘顯教啲野先架

你睇我啲字都混埋晒一堆緊係睇到一舊雲啦

方法要視符你觀想同的係咩
你中意觀顆樹都得
總之對象要係簡單，同你中意

乜野叫混埋一堆睇，我逐句拆架喎

假設我係喺睡房 冇特別嘢喺眼前
咁可以觀咩？FF 有樣嘢喺眼前？
定係都係Keep 住合眼數息？

首先你觀想目的係咩先

你護身都唔識學人通靈 見魔又拜見乜都拜

點解要護身？因為你害怕

因為驚抽根 走火入魔 一失足成千古恨

清淨、正念
精神健康、心境平和

留名

咁你唔好試啦

你都傻傻地 學密本身道會同靈界法界溝通

咁你「通靈」落唔落結界？
落，即係你怕？
唔落，邪靈扮「高靈」你通緊啲乜自己知唔知？

你唔洗護身就連罩都唔好開

佢地識鬼結界咩

ok,咁我當你係追求心境平靜嗰種

通常數入出息係入門，不過呢個入門可以修到大成就，我記得你好似信佛，咁觀既時候就吸既時候心中唸佛，呼既時候唸陀1，數字慢慢加上去，有念頭知道咗就返返去呼吸，覺得坐唔定有貪，有啲野想做就作苦觀，諸行皆苦，就可以坐耐啲。

你想憑空觀想都得，觀咩要你自己試，好似光明想，水晶球，寶石，樹，總之要簡單同你觀到會喜歡，因為禪定既近因係快樂，你要搵到可以令自己舒服既業處先可以產生禪定 最後都係嗰句，禪定睇到光，奇怪野好正常，唔駛理，作無常觀，繼續專注業處就得

與賽斯對話 喵神

喵：賽斯祢好！
賽：你好。
喵：從我看新時代《賽斯書》（備注六）的記憶中，祢不是一個伯伯嗎？為甚麼現在變了鳥人族？
賽：他是我在六、七十年代的分身之一，我本來就是鳥人族。
喵：不是甚麼時空連續片段體嗎？
賽：當時的通靈管道扭曲了這詞語，再這，鳥人及時空連續片段體兩者並沒有砥觸。
喵：我可是祢的粉絲，大部份賽斯書我也有買，不過內容很悶，我沒有全部看完。
賽：我知道。始終那些資料已達數十年之久，對現代的你當然沉悶，但對當時的人類來說已經非常前衛。
喵：有一次我靈魂出竅的時候聽到一把男聲，給了我畫像學習人類投射原則，我當時直覺認為是祢，那真的是祢嗎？
賽：那真的是我，當時你不夠血來維持狀態，我提醒你，亦給你畫面看。
喵：很多謝祢當時給我上了一課，很深刻。
賽：不用謝，就當是你買了賽斯書的額外獎賞。
喵：說說鳥人族，祢為甚麼是鳥人族？之前聽貓人族說有鳥人族，真的嗎？那代表你是一隻雀仔？
賽：鳥人族是源頭意識中的自由、和平能量極致表現，演變成鳥人的高維存在，鳥類就是我們在地球的顯現或分身。
喵：有時是伯伯，有時是雀仔？
賽：視乎這「個性靈魂」想體驗甚麼，做人及做雀也有個別原因。
喵：為甚麼祢要找珍及羅來出版《賽斯書》？
賽：因為當時的人類在戰後時代，需要一些新的指引，我被派去幹這當事。
喵：我在網上看見有一名自稱「賽斯二代」的人在發佈資料，那是祢嗎？
賽：那亦是我的其中一個分身。
喵：為甚麼祢還要不斷帶給人類資料？我覺得很少人對這些資料有興趣。
賽：我們要維持地球這種靈性能量，所以不斷有靈性資料在地球上出版，包括你這本書。至於有多少人有興趣，自由意志自會選擇。
喵：那祢本源是男性還是女性？我指祢鳥人族的身份。
賽：偏向男性能量。
喵：祢們族類也是在維度九嗎？
賽：是的。就如貓人族那樣，我們是靈魂遊戲設計者。
喵：除了設計地球這遊戲舞台，祢們族類還幹了甚麼？
賽：我們鳥人族在高維宇宙也扮演政府行政人員的角色，很多大大少少的宇宙問題我們也要處理，可以說是非常忙碌。我們就像政府官員那樣，要去決定很多宇宙遊戲規則。不過我個人本身不甚喜歡參與這類角色，所以我將這些職務交給了我弟弟，即是下一章節要跟你通靈的哇。
喵：我很想知道現在宇宙各維度發生了甚麼事，祢能說明一下嗎？
賽：這問題你下一章問哇，這章節我有東西要說。
喵：說甚麼呢？
賽：我會簡短地補完一些之前賽斯書的訊息，始終現在已經2018年，很多訊息已經過期。
喵：那我應該問些甚麼？只知道祢以前常常說「萬有即夢」、「時空連續體」、「心念投射」等等……
賽：先說明一下個人投射如何形成你們的實相。在三維以外的維度，充斥著各種宇宙的意識能量，那是源頭意識分裂後，個體意識所獲得的經歷。因為這些個體的千變萬化經歷，源頭亦充實了自身經驗。就像一班採購部隊，去了世界各地搜羅不同珍品，而源頭就是老闆。由源頭分裂個體意識開始，這個體帶著源頭本身有的素材，以冒險的精神出發。一層一層來到三維，個體能量將自己壓縮為物質，顯現在三維地球。那些來自源頭的素材，透過物質肉身這中介，重新編排成你們的世界。情況就像你們的電腦，中央處理器提取硬碟中看似雜亂無章的素材，重新排列及顯現在營幕上。個體意識＋宇宙素材＋自由意志＝實相。另外投影機也是一個很好的例子。
喵：這種新說法很好，非常明白，請繼續。
賽：這只是簡單的說法，實際上還加上集體意識，所以個體靈魂的經歷有著無限可能的特性，這還未加上其他維度的相互作用影響。你們可以想像一個靈魂離開源頭後的經歷是多麼地「浩翰」。
喵：這應該解釋到為何人類本身就有一種「宇宙觀」，這應該不是無緣無故空想出來吧。
賽：對，每一個靈魂從根本上就清楚知道自己來自那裏，就是源頭意識，你們稱作「神性」，但因為要演一場戲，便要遺忘本性。而這種「神性」本身就跟源頭有連結，所以靈魂一定會回歸源頭，靠著這個「導航儀」。
喵：那有沒有靈魂不會回歸源頭？
賽：有，但這只是偏離，總會有一日回歸，這只是時間問題。
喵：那源頭其實是甚麼東西？祢們一直說源頭、一，我還是不明所以。
賽：源頭意識、一的意識、就是我們的整體意識。
喵：我們就是神！
賽：是。
喵：我突然覺得源頭其實是伺服器，像電腦遊戲那樣。靈魂轉世為人，不就是「神之RPG」嗎？
賽：以近代的詞語來說，這是最接近的說法。
喵：那麼，源頭意識之外是甚麼？不好意思，我經常問這個問題。因為我想知道。
賽：維度十二之外的事物我們也不知曉，我們也在努力發掘當中。
喵：我覺得源頭之外就是源頭的父母。（笑）
賽：我不評論這觀點。
喵：在這裏我先離題一下，因為近期我家中養了十多年的貓離世，我想知道牠現在在做甚麼。
賽：你自己通靈已經有答案，為甚麼還要問？
喵：我知道牠在等待另一隻貓處理好現世的事，再一起回到牠的高我，一位貓人族。但我覺得是因為自己的思念所幻想出來的東西。
賽：人類永遠覺得幻想的世界是不存在，但事實上，你們的幻想就等於投射進其他維度，你可以理解為幻想的國度。幻想的世界是確實地存在，只不過你們常以現實世界來比較，否則你們會分不清現實與虛幻。而現實跟虛幻，其實也是實相的一體兩面，就像硬幣的兩面，缺一不可。沒有了想像（虛幻），你們的意識就不會產生其他可能性，想像是意識的創造力，推動及充實源頭總總經歷的動力。
喵：這概念很像「無中生有」，那我想像自己是超人，那我是超人嗎？
賽：你在其他維度的高我，比較你三維的肉體，其實也是超人。
喵：此話何解？
賽：在三維之外的你，本身就不會遵守物理規則，你可以飛可以瞬間移動，甚至可以掉火球，這就等於你說的超人。

四十歲魔法師 可以掟光球

唔落，因為我同上面有private channel
至於你懷疑佢地係邪靈扮，我知道佢地唔係

咁你通的「佛祖」係邊一尊佛？釋迦？定係根本唔係佛教的佛？

除左千手觀音，你可唔可以通到其他觀音？

我都通到你個佛
無二無別

咪就係佛教個如來佛祖
除左千手，其他觀音都通到

我大概是通天部那邊多，你可以通邊尊？
大家交流下
如果要資料可以上維基，或者請教我

正常情況我唔會打擾佢地，又唔係有咩急切野要問
我寫呢本書都係因為時候到先通某幾位

但我可以主動警覺佢地，迎來送去
看來師弟要多多努力，共勉之

唔好意思，無一尊名號叫如來佛祖，可否明示？

即係釋迦

即係西遊記嗰個

其實我第一章已經有寫

笑死人 人地入滅左仲通到 好我當你原來無入滅 佢都入緊定呀 到底要幾大神通先叫得醒佢 喵巴既神通睇黎到左毀天滅地既程度

如來 名號 佛祖 明未？

唔準鬧我師弟
師弟放心，師兄我通不動明王，四大天王緊隨其後，將其調伏

請定義入滅

入滅就係無為法，係處於有為法既我哋接觸唔到既境界

高維既佛祖只要分0.001既釋迦意識同我對答就可以
通靈既意識已經超越左有為法，你接觸唔到唔代表其他人唔得

喵巴，我地靈性同和平。

所以萄提子咪話你既神通已經去到毀天滅地既境界，因果法則都可以打破，以前有六神通既阿羅漢都唔夠你黎

早晨美極兄

班佛膠走入來唔知做乜，一時又話無守護靈，一時又話自己有明王謢住

冇人話冇，不嬲都係話佢打錯電話

我都係凡人姐，唔駛笠高帽，咪又係要返工，大家都仲係呢個Game入面

我都覺得好奇怪
有啲佛友話學佛係通靈
有啲又唔接受通靈
有啲又話同明王傾偈
佛教真係好亂

你可以憑個人力量遊走有為無為之間，已經係神人啦，唔駛咁謙虛

順便一提，你講到可以係涅槃進進出出，呢個都已經唔係佛教既涅槃，以免觀眾誤會產生梵我邪見

跟住又問咩佛，第一章咪話如來佛祖囖，唔係通大曰如來，唔係通阿尼陀佛啊

入面有咁多派 派派都唔同
有啲練神通 有啲又唔練
睇到我呢啲初學者眼都花埋

邊派佛教先？你地咁鬼分化，請定義涅槃

其實六巴=舊約，葡萄子=新約

邊派佛教都一定唔會係梵我一如既印度教

梵與「我」或「彼一」，都是古印度所指的終極實在，是超越和不可規範的唯一實在，多通過否定（非……，非……）加以講述。《奧義書》和其後的各正統學派在通過否定後，正面斷定「梵」與「我」的存在，而且是唯一、不二的存在。這種終極觀是實體性的，在思想的最高位置。「梵」是「非概念」的，超越一切名相概念和判斷推理，不能靠思辨體驗，只能通過瑜伽直接體驗。

對比吓na回歸本源既思想

而家好似比六道利用我地去達成佢做教主既夢想咁

放返落喵巴個體系
涅槃係咪等於Log Out Server

頂佢六道唔順...有佛經唔去查，條友去 search wiki

涅槃係無隻game,連寫程式嗰個都冇，只係假名

或者似電力

連燈佛

重新定義

以為葡萄子個大日已經好勁，六道個重新定義𣵀盤重勁

我師弟勁D，重新定義宗教
貓巴師弟萬歲

Yes, 我地要和平

你連大日都唔知係咩先講得出呢樣野

人地同明王熟 吹咩

大弟子

痴左，原來lin登新人又係佛膠

點解而家D佛教咁架

其實驟眼睇，梵既思想同涅槃真係好似
未深入過佛教既人以為係同一樣野都唔出奇
但所謂差之毫釐，謬之千里
正正係唔熟先要深入分析
而唔係草率地就落下「真理都係一樣」既定論，呢個係放棄思考既行為

小妹為通靈初哥，跟喵巴之前嘅post講過咁練習，
練左一段時間，終於有少少成功，分享下第一次成功通靈淺談

中間有啲太詳細同太私人唔講啦

btw，我唔係叫BB，個名鳩打，唔好屌我

Utws 係咩族 透露少少please

所以佛祖咪要我講出黎等呢堆陰暗曝光，依家大家明白晒

到底邊個佛祖 笑死人

唔係Server唔係Game，起Server既意識？即係一？

讚你地傾下計都唔得
好人難做

金剛乘學會我無咩接觸，唔太清楚
但靜坐我估唔洗
供養唔係上師教你既條件
反而係怕自己福報唔夠學唔黎

李雁喜絲打，你肯定係有緣人，恭喜妳，有咩通靈問題唔明可以問我

你可唔可以通到佢通到既同一個靈？

呢啲形而上嘢
我都係安分做返不可知論者算 咁大個好似都冇呢一方面嘅緣分

喵巴繼續多啲介紹你個體系嚟見識吓

好呀

未必得，冇connection

Utws 其實點讀

唔係一，意識都係假名

道可道非常道，咁好難講到定義

講涅槃只有形容詞，唔會俾到定義佢
最多形容到有咩特質

以你睇法有咩特質？

非存在，非不存在

一切有及一切無

喵巴，一個人如果佢氣場中個保護力夠夠，咁係咪唔需要落結界

你去看discovery channel 講前世今生，例如如如果前世人收埋左d秘密比部分人知，而前世人倫回到今生，有部人會問那個今生倫回人是否知道秘密，例如口述，物件等等，或歷史史料去驗證他的前世真或假

識鬼結界

所以學佛既重心唔係放喺點理解涅槃，因為寫黎都冇意思，眾生未證到係唔會明，所以呢個就係我話你可以遊走兩者之間係勁既(雖然有出入概念就已經唔係涅槃)

啱呀，你好叻

你地d法=垃圾

修法一般都會落結界，有幾個部驟，主要是清淨地方用
或者這樣說個人氣場是單獨一個人的事，結界就已經牽涉到空間或道場的問題

護身都未識學人結界

隨時出隨時入 人地神通勁到毀天滅地

視乎你正念既多少，如果自問100%正念，唔落都得
正念吸引正靈，邪念吸引邪靈
一開始有心魔既話，幻相自然生

唔夠你同你教主叻 神通咁勁

我又補充返，呢個正念唔係指佛教既正念，佛教禪修既正念係唔會理會禪相既意思

都係唔夠你叻，尊重都唔識

點會冇意思，依家咪就係帶領大家去擴闊概念，有概念成功率自然高

都唔知邊個亂up野又答唔到 好威威呀你地

重心唔係放喺唔代表唔提
非存在非不存在已經夠你諗爆腦
再多只會浪費時間

班佛膠真係痴綫

我唔同意會浪費時間，靈糧係一朝一夕儲返黎
你唔去了解，唔去感受呢類概念只會固步自封
你了解佛法都唔係幾日可以做到啦，覺醒既野冇捷徑

同喵巴討論起源同涅槃既睇法都唔得

六道兄，我咁耐都唔block你正正係因為知你本身有能力覺醒，只係你仲困左係世間法

心了解同腦袋思維係兩樣野
資糧係要累積，但要方法得宜
佛教訓練心既方法同na訓練心既方法已經好唔同，其實na通靈獲得高我資訊，已經唔係叫向內求，因為啲知識都係從靈獲得

唔同意唔係向內求，高我＝四維既你，其實都係你黎，又點會唔係你既內在？
再推上去，五六七八九維係你既意識團體，又係你有份既，只不過開始冇左個人化，咪又係內在。如果你用分別心去睇啲高靈覺得係屬於你之「外」，呢度就錯了。

除非彿，耶穌和其他神仙落在凡間，進行物理性接觸，親自講解真理，不過肯定那個時侯又話是邪靈幻想，所以大部分人都不想從前統治者已經夠差，不想再換上更差統冶者，所以大部分人寧願不變㒣萬變 或安於現狀

靈糧即係咩? 好少可聽呢個term
係靈性概念既總量? 咁點解係糧唔係量?

你睇返我之前貼既梵我見，其實同你講既野係9成似，佛陀出世印度教已經喺到，如果梵我=涅槃，佛陀根本唔駛教人佛法。如果用佛教角度睇，根本唔會發生高我分裂個三維我出黎，因為咁就違反咗此生故彼生，此滅故彼滅，高我可以切斷五蘊再安排呢個五蘊投生，跟隨自己既五蘊又可以繼續run落去，係匪夷所思

唔駛，佛陀既教法係冇時間限制，只要你係人類，用佢教嗰套方法，終有一日可證得涅槃

加油

靈性資糧

梵我，用我果套詞語係「一同我既關係」
涅槃，用我果套詞語係「一既狀態」
其他你講既字眼，我要再研究下先定論

俾多啲概念你，五蘊係眾生既基礎，不斷連續變化形成我既概念，唔知你有冇讀過，好似一個水波，水分子係五蘊，水波係我，一個水波向前行既時候其實水分子只係上下移動，你可以咁理解

一個佛教term比你加個靈性兩個字就亂攞黎用，好好笑

文字每個人都可以用，並不只限某個宗教
如果執著某個字一定係指某個教既野，咁即係我連靈都唔講得，因為係基督教既野
咁呢個post就唔存在，大家可以出返去

一個基督教組織比你加個佛教term就吹到幾高深莫測，仲好笑

所以你用字既時候要清楚佢背後既定義先，唔係覺得似就話佢係同一樣野，你始終係人類，呢啲功夫唔慳得

係得你地啲教徒睇唔明姐，因為本身你地已經有固定一套，我咪話你地杯水滿左
依家好少少，至少你會同我去討論字眼同定義既問題

就係我哋本身有自己一套，你拎咗隻字去同人講，原來個意思係有唔同，咁咪會混淆到人囉，你只係「覺得」係一樣，事實只要有少少出入，都可以出現好大既分歧，呢個就係我講既差之毫釐，謬之千里

我開post冇諗過咁多宗教人士入黎，明明好大隻字寫住通靈，應該冇教友有興趣，點鬼知你地咁比面，或者我要開去講故台先避免到
至於你話令人混淆，來來去去咪你地幾個囉，又唔見其他人有野

葡萄子，六道，淋巴

係唔係叫我

拿，你呢個回應就開始避重就輕
1) 佛友們入唔入黎唔緊要，重點係你講野既內容係唔係啱
2) 人哋唔係無野，而係已經接受咗你混淆咗既概念，如果佢哋拎你既理論同我講，一樣係會俾我搵到語意問題

anyway你可以慢慢研究吓五蘊同高我概念有咩衝突先。。

喵巴講既無錯，一的法則係同𣵀盤差唔多，咁D位比𣵀盤好

保護罩唔會ff就出到黎
係要靠自己練到既氣而形成

好似六巴話𣵀盤有入無出，但係我地本源可以游走於所有空間同維度

差唔多又好，更好又好，總之有分別就唔係同一樣野，修道人唔好做差不多先生

十二維降生於三維

lm

我都笑咗睇見佢哋咁講

班na膠真係傻人發現案

無任何加持 純自力起碼要練四十年你先有力 一開始有力你個法係邊度借番黎我都估到，咁我知係d咩同你班傻人講緊野

起左你底了 收皮na撚

講唔講得係乜嘢嚟？

上面d師兄講到點分前世真假，分享少少，幫人做催眠嘅過程人地會見到前世，我地通常係睇對方有無情緒去分，因為好多人見到前世景象其間會有好大情緒，例如好常見會狂喊，或者曾經有嚇死過嘅case一見到個景象就全身硬曬。
當然有d人會好迷惘究竟佢見到嘅嘢係真定假，不過我地唔會引導佢去分真假，始終做治療個重點係䆁放過去嘅情緒，無必要去分真假，最重要係佢睇完d景象之後個人舒服左同明白左一d現世難題嘅原因。
始終人生在世應該將重點放返響現世同現在，無必要去執著自己嘅前世。

所以我先講點可能可以ff到出黎

人地話ff個罩就ok 跟住仲教人

FF 即意念，唔FF根本不能超越現在環境，即係條咸魚冇分別。FF亦係卡巴拉冥想生命之樹。先建立現在心境，再思考現在境界是如何建立。例如現在的三維，其實係由二維同四維建立。最終無非由本源所分裂出來。

如果我返入本源, 之後又分裂出黎, 咁我點解要返去?

離題

新問題, 離咩題

因為你條on9以為本源係物體

我當佢唔係物體, 既然一開始分裂個3D我出黎, 之後我回歸本源, 咁點諗之後都係會分裂返個3D我出黎喎

都話呢個係新問題, 不過可能你個LEVEL答唔到, 要回歸本源之後先知

因為你D佛膠on9 , 日日moon 住PO

有冇na人可以解答下?

喵巴，文中是否說明本源存在的基本描述？

1同2點解唔可以無窮咁推落去,一定要有第一因?
3已發生既事點解唔係必然?
5其實有目的都係佢主觀咁認為

真係話你on9怕你嬲

點解你咩都解釋唔到?

佢3先講完<我們在世界中看到各式各樣的事物，從太陽地球到花鳥蟲魚、張三李四，雖然已經實實在在地存在著了，然而其存在並非必然。>

之後5就話<簡而言之，托馬斯‧阿奎那發現世間萬物雖然看上去錯綜複雜，但似乎都有某個目的，就像地球繞著太陽轉一樣，萬物也圍繞著這個目的行事>

即係唔係必然但又有目的性?

唯一的神都唔知，你上下神學課先啦

神學都大把人質疑啦, 又唔係一定岩

你係教主，你話乜都啱

古耶教猷太教天使serafini
上座部佛教掩面佛
佢哋係咪同一個維度種族生物

你岩喎
咁可唔可以講下前世催眠關唔關newage事？

呢個穿鑿附會咗少少...

上座部佛教冇咩掩面佛喎

呢啲都解釋唔到，點去正面第四維度?

得啦，天主都要buy你。你快D湼盤啦。

班佛撚超on9 ，明明討論緊天主，而家又話人哋教義唔岩 ，踩底人地D著作。

我早排係到諗D雀仔究竟係到做緊咩, 會唔會係一個監視者既角色
然後就睇到呢D, 賽：鳥人族是源頭意識中的自由、和平能量極致表現，演變成鳥人的高維存在，鳥類就是我們在地球的顯現或分身。

發覺成日諗到D問題, 過一排就會以唔同既方式去顯現個答案比你知

你帶遠d呀垃圾

六道巴其實有冇睇完一的法則?

Link

巴打係咪金剛乘弟子？

嗰個似係佛牌黎。
原始佛教應該冇佛牌喎！

我？係

佛牌好似係去到泰國發展出黎

巴打！請問你話禪定時唔好着相，應咪即係《五十陰魔》入面講嘅嘢呢？

多謝師兄解答！
咁你係咪每日都要練習呢？
同埋講唔講得係咩教？
因為我對白教、紅教、時輪派最有興趣，啱先睇左密勒日巴尊者傳同蓮師傳。
重有我聽過個講法係大手印同禪宗都有相似嘅地方，你又點睇呢？
皆因小弟初期係因禪宗而對佛門產生興趣，之前有去過黎上師嘅講座。
呢度好似冇乜人講密宗。

但正信佛教應該唔戴佛牌？

同埋你覺得自己修左之後，個人有咩改變？
利申：小弟未皈依
對密乘有興趣，但對有啲儀式都重有啲保留。例如：要喺屋企攞個壇去供奉大寶法王，但其實唔係應該喺觀想中供先至係connect咩？

禪師帶過好多學生睇？
可唔可以分享一下呢？

就係驚你觀想做得唔好都有實際野供下 虛空藏印供養一定大 但驚觀得唔好都會有其他供物

其實睇咩牌 有d係師父注入慈心 保下平安咁其實可以 東密都會加持下野帶下 其實同佛牌差唔多原理

其實藏密佢主要一定要修完四加行先有野學，如果未做完佢基本上唔會教你觀想，大手印你聽邊個講都無用，大手印同大圓滿可以修既人唔多 未修過又唔會知，有聽過係絕緣斷念法，咁就同禪宗差唔多，禪宗其實似小乘 斷煩惱為主，密宗其實好多高手係連登 已經費事彩呢個喵巴 紅教既話可以問下拉登牧師 時輪就可以自己上去觀堂個道場參加共修
基本上每日都要修 而家修緊四加行 今日修左8壇，平時都會日日修簡軌，因為基本上唔斷得。

睇過少少, 一陣再睇

係泰國野, 但唔係上座部佛教野

冇睇楞嚴...但禪相多數都係一種心既投射具現化

<...從緬甸帕奧禪林的很多禪修者查到前一世的經驗來說，今世投生為人之因很大部分是由於過去世佈施的善業成熟，例如有些人看到的影像是拿著湯匙把飯放到比庫的缽裡。但只是通過這些影像還不足以知道過去具體造的是什麼業，他應該進一步檢查這些影像是不是真的。為什麼要檢查呢？因為臨死時很多業會爭著成熟，但最終成熟並使他投生的業只有一種，所以有的人會看到很多影像，這些影像有的是由令生業呈現的，但有的卻不是。

當他看到影像後，接著需要查當時識知這個影像的名法。例如禪修者辨識過去世並看到一個人正在佈施。只是看到佈施的影像並不等於已經找到了原因，但由於他有能力辨識究竟名法和色法，所以應該把觀智投入到取這個佈施影像為所緣的那一堆名色法。
他需要檢查這個佈施影像是否呈現為臨死心路的所緣，當時生起的是哪一種心。如果成功，他可以再根據臨死心路的名法，去追查造業時的名法，因為臨終時成熟的業與他過去所造作的業是有聯繫的。

假如他前一世是在 85 歲去世，他所看到的影像不一定是一位 85 歲的老人在佈施，而可能是一位年輕人在佈施。於是，他應追查這個佈施的影像（業）是在什麼時候造下的。他用辨識名色的方法往前逆推，查看和臨死心路相應的名法是在什麼時候發生的。臨死心路的名法和造業時的名法是一樣的。因為臨死心路只是作為某一種業成熟的管道，它被人體驗為猶如重新造作一般，所以臨死心路的體驗必定是他以前曾經體驗過的。

確定佈施的影像是其前生臨死心路的所緣後，他應嘗試辨識這種佈施善業是在什麼時候造下的。例如他查到是在大約 30 歲時造下的（觀智往往不能確切地知道具體的年齡， 只能依所見到的影像推斷大致的年齡），則可知道他在大概30 歲時所造下的佈施善業在其臨死時成熟，從而使他今生投生為人。接著再辨識佈施時的名法是多少、色法是多少， 然後再檢查做佈施時的名法和臨終看到的佈施影像時所生起的名法是否相應，再檢查臨死心路的名法和今生的結生心是否相應。如何相應呢？就像我們回憶昨天或前幾天的事情一樣，現在的心與前幾天的心是有連結的，不會說現在的心和幾天前做了什麼都聯繫不上。心與心之間在時間上會有連貫性，同樣地，今生和前一世也有一種連結，不會是完全不相干的兩回事，這稱為相續流。

他在過去造業的時候，例如用蓮花供佛，生起的是悅俱智相應心，那時的影像是用蓮花供佛。如果這種業在他臨終時成熟，他的臨死速行心也必定是悅俱智相應心，所呈現的影像也是以蓮花供佛。正是因為臨死心路的名法和過去造業時的名法是有聯繫的，所以我們才可以透過這種相應關係來追查前世造了什麼樣的業。...>

如果將newage界定為一種新時代靈性信仰嘅，純好奇去做嘅前世催眠可以當係嘅。
因為催眠都有好多方向，有d重點係靈性指導，有d重點係心理治療。
我自己兩套都有接觸過，太靈性果邊我覺得太離地，對現世幫助不大，雖然可以連接到指導靈但我唔建議隨便幫人做，始終唔知個對象會唔會過份依賴。但太理性果種又太造作同刻意賣弄心理學而同靈性完全分割我又覺得無乜可能。

每一種知識發展落黎都會流傳到唔同嘅演䆁方法嘅，呢一刻我都係選擇目標為本，盡量平衡兩邊睇多d參考學多d野，最重要係個對象做完之後心理上會好過左。

好同意，要搵到靈性同物質界平衡
目標係盡量去接獨本源

目標係回歸本源，之後又分裂返出黎

其實有入無出／有入有出都係觀點角度問題
假設水點係個人意識，大海係「一」的意識
當水點入左大海就會失去個人化，因為意識已經擴闊左，你變左大海意識
你可以話失去個人化＝無出
而變成大海意識既你，有朝一日又可以分小水點出黎做分身落去體驗自己
套入一眾神佛，就係分自己一部份落黎地球

有D佛教徒話有明王守護，其實佢係明王分出來，來呢度學習。

咁睇應該係有入有出，無限輪迴
只係入去前既我同出黎既我唔係同一個人
想問下本源既意識即係咩？

點分?複製同創造新既五蘊?

靈擺用咩物質好，晶石定係金屬？

你地錯晒重點，其實講黎講去都係你個「心」
你FF個罩又好，玩氣功出氣功罩又好，做結界又好，都係用你個「心」創造
你個「心」強大／無所懼既話，仲整乜鬼罩呢
整罩係因為你地覺得可以用能量擋到某啲負面野，你地創造緊自己想要既野

如果係明理分出黎就唔洗學習

問題個力係邊度黎 純自力？

明王*

心強大都要經過訓練，正如禪定既層次都有深淺一樣，未訓練過既心只會散亂

嘩，有冇重點，唔想睇

一個人有明王守護有幾個可能性：

1. 佢本身係明王既分身，自然明王係身邊
2. 明王因佢所求看顧佢，因為佢唸佢名號
3. 個明王根本係流既，亂咁拜，佢以為果個真係明王

你可以唔出架，如果你冇野再需要體驗，即係你講既離六道，你已經係高維度既一團大能量，望住下面隻GAME，你覺得悶悶地咪Login下。
至於再分出黎係咪同一個人，呢點我都唔清楚。
本源係12維「一」既意識，即係一切有及一切無

咩都得，最重要你覺得同你夾，仲有啲用木造

心

岩丫，我同意，修心好重要
所以如果一個人睇得太多負面野就會影響左
當然呢個一定係修心既過程，總有好多妖魔鬼怪去迷惑你，恐嚇你

以為自己修左咁多年開到個罩好勁有避彈衣著
點知人地一野就射個導彈過黎

又唔好咁講，落罩都係平衡返自己恐懼姐，我以前都落架

你地用開咩罩，金字塔定係圓形

賽：在三維之外的你，本身就不會遵守物理規則，你可以飛可以瞬間移動，甚至可以掉火球，這就等於你說的超人。
喵：其他維度是超人，現實卻是一個傻瓜。
賽：如果三維你也是超人，那麼這場遊戲你不用玩了。靈魂來到三維就是要剝奪你本身大部份的能力，重新開始玩一場人生遊戲。如果每一個玩家一開始也有無限金錢或不死身，這遊戲還會有趣嗎？
喵：也對，這樣我會覺得很無趣。
賽：不過，在其他宇宙，有些文明是有你所講的超能力。你一定會問為甚麼你會揀一個這麼無趣的地球來轉世，事實上就是你說要來改變人類的意識，令人類侷限的意識得到擴展。你之前的任務失敗了，今次再來一次。
喵：我記得我有這記憶，我參加了一個叫作「維京計劃」的任務，到地球做些甚麼的，當時很多人給我鼓掌，不過我任務失敗了。
賽：是，亦因為這樣，你的挫折感令你不想再做落去，你對自己及人類徹底失望了。
喵：我希望這本書最後能令其他人覺醒，最後一次了，我不想來地球。
賽：我明白你感受，我亦希望你能成功。
喵：說回正題，祢還有甚麼要補充？
賽：補充一下「萬有即夢」，以前我說一切萬有是一場夢，這令到很多人誤解為源頭在發夢，是虛假的。這裏對應回之前所說的源頭分裂自己來體驗自己，這並不是一場真正的夢，這只是一個比喻。
喵：那麼，人生不是一場夢嗎？
賽：這視乎你以甚麼來界定，你站在甚麼立場。夢境本身也是實相的一部份。沒有了夢境，意識就停止了流動；沒有了夢境，人類就沒有了想像力及創造力，夢境是連結其他維度的通道。
喵：有些人不會發夢，這代表了甚麼？
賽：每個人也會發夢，只是他或她忘記了。通常記不起夢境的人，跟源頭的連結被阻塞，這跟他在現世的生活有關。大部份的原因是意識沒有多餘的能量遊走其他層面。
喵：能再補充說明一下個人投射嗎？
賽：就像之前所說，不同靈魂帶著不同的宇宙素材轉世，加上個人自由意志，投射出主觀實相。你眼中的橙，跟他眼中的橙，其實不是同一個橙。色盲的人看的橙，跟沒色盲的人看的橙，有很大分別。你們都認為那個是橙，是因為你們集體意識的一種「認同」。你們每一個人也認同太陽從東邊升起，這是因為你們「集體地接受了這觀念」，投射出這實相。這種投射不只在三維，在其他維度也在運作。例如你們人類大部份人相信天堂及地獄，那麼在四維就出現這兩個地方。每一個集體意識也有各自的「共通語言」。我們高維存在對源頭的註譯也大部份一致，那麼基於宇宙法則，我們集體地覺得源頭就是源頭，你明白我說甚麼嗎？
喵：明白，即是說我們從少到大，教育我們這四個碌的東西是車，那麼我們的集體意識就投射了車這東西出來。如果我們集體意識認為四個碌的東西是飛機，那麼實相就會改變，以後人們看見四個碌的東西便會說成是飛機。我們相信甚麼，那便是甚麼。這應該解釋到那些「地平論」！？
賽：完全正確。
喵：所以，那些精神病人其實沒有病？
賽：那些人只是跟大眾的意識／想法不同，這些不是病，是意識有錯亂導致融入不了社會。
喵：為甚麼會有錯亂？
賽：就像你玩電腦遊戲那樣，總會有各式各樣的bugs。
喵：祢們創作的遊戲竟然有bugs？
賽：那是比喻，bugs也是遊戲的一部份。有些靈魂的劇本是體驗這些時空錯亂感。
喵：祢現在還有跟其他人通靈出書嗎？
賽：有，近期的有一本《新靈魂觀》的書。
喵：這本書是說甚麼的？
賽：以往的賽斯書太複雜太擁腫，我將所有訊息簡化成一本。
喵：我好奇為甚麼祢這麼愛出書。
賽：我性格本身偏向「優皮」、「詩人」那種，何況這是我負責的任務。
喵：祢們鳥人各自有任務嗎？還有甚麼任務？
賽：現在主力的任務就是令人類解放意識，這當中涉及太多層面，你可以問哇，我對官方式簡佈沒有興趣。
喵：為甚麼解放人類是官方式？
賽：就像你們政府要推行強積金，會派人面對大眾作出講解，這些就是官方式，因為任務是屬於上層指示。
喵：上層要人類解放？甚麼是上層？祢不是高層嗎？
賽：我是高層但我不喜歡官方的作風，就像人肉錄音機。
喵：這很像那些高官，來來去去官方口吻回答大眾問題。那些「我們會密切留意事態發展」、「現階段進入了司法程序不便評論」之類。
賽：就是這些，我每天在宇宙議會之中也很少發表，因為我不喜歡。
喵：那麼祢弟弟哇很喜歡嗎？
賽：這不到祂喜不喜歡，因為祂就是這個角色。（笑）
喵：祢們的上層是指甚麼？
賽：我們高維度的眾多種族組成的聯盟。
喵：是甚麼聯盟？之前也聽貓大大說有聯盟。
賽：我們的聯盟叫作「自由盟約」，成立目的為解放人類，令蓋亞地球可以揚升。
喵：盟友就包括本書的各種神佛外星人？
賽：是的，但其實不只這些種族，還有很多。
喵：我到現在還是不太明白為甚麼高維劇本要地球揚升。
賽：那是宇宙進化過程的一部份，這一定會經歷。
喵：假設人類是小學生，現在要升級上中學？而地球由小學校社變成中學校社？
賽：這比喻很好，而我們就是教育局。
喵：祢以前經常說的時空片段連續體，可以簡單地說一下嗎？
賽：即是每一個維度也有「你」。三維的你、四維的你、五維的你……如此類推，而所有的你也是「同一個你」及「同時存在」，互相影響。
喵：六維的我是千手觀音？
賽：是，不過意識比三維的你更廣闊。簡單講就是六維的你包含了千手觀音眾多分身、前後世的所有意識。而三維的你只有你自己這個體意識。如果六維的意識是海，那麼三維的意識就像水點。你可以想像一下本來自己是水點意識，回到大海的意識會何其震撼。
喵：那我回到大海意識的時候，我的水點個人意識會失去嗎？
賽：不會，你隨時可以改變角度。你有玩過可以轉換角色的遊戲吧！你是玩家，操控不同角色來體驗，這就等於六維的你 — 千手觀音在控制你來體驗自己。
喵：那我可以隨時以千手觀音的意識來思考？
賽：你跟祂通靈的時候就是以祂角度來思考，再回傳訊息給祂的三維自己，即是你。
喵：我不太明白「高我」及「真身」是指甚麼，千手觀音是高我還是真身？
賽：高我是「高維度的我」，真身是「你意識的真正身份」，兩者也可以形容高維度的你。

兩樣都試過，但金字塔能量係勁啲

你竟然會串喵巴

咁講喺無限既時間，「我」會出返黎既機會係好高架喎，同埋本源都有悶同體驗既概念?本源唔係圓滿架咩?

本源係集合晒一切有及一切無既概念／體驗
另外請先定義圓滿

想要體驗，有悶既感覺，即係欲望，不滿足，唔係圓滿既境界

禪定既心係求定，你係情感上既正能量
有啲唔同

去到呢度其實已經係形上學既野，其實大家都唔知，唯有推斷上去
假設你已經圓滿左，你既狀況會係點？
變成一個虛空？之後呢？你會做乜？
定係乜都唔想做，永遠長註係一個無欲無求平和狀態？入滅了？
你仲會唔會去輪廻？定係真係永離六道？

你又知我係情感上？
我既正能量唔係想像出黎，而係我根本就係正，呢個係心既覺悟

本源係形而上，但分裂出黎嗰下已經可以用3d既思維去推測，客觀上係知道回歸本源後會分裂返出黎，即係不停咁輪迴緊，本源同六道中不斷循環

同埋高我分裂小我同五蘊既衝突，你諗通未?

修心就係本來你既心唔係正，修到變正，而你既方法咪就係接觸正能量

那個維京計劃是什麼？寫書？同其他外星人作戰？講學？

喵巴可唔可以透露多少少個計劃

只用3D思維唔夠全面，同埋六道輪廻只係整體之中既其中一part，仲有好多野大家都唔知，或者除左輪廻之外仲有其他野玩，仲有其他系統
五蘊果度我同意，五蘊構成一個「我」，但其實呢個只係虛擬出黎
但我睇唔到邊度同高我分出黎有咩衝突，可否解釋下

佢自己都奶過野啦

本來係正唔修得架？再加強唔得既？
同埋修心唔一定只限修正／負，仲有好多其他野

咁我想問即係重有其他野喺本源之上?本源唔係已經包括咗一齊有同冇?去到本源，應該所有好多野玩既系統都包哂，都重要再分裂?

我假設高我係五蘊組成，佢係唔會有能力喺自己既五蘊中分條分差線出黎整個小我，因為五蘊本身都係不停生滅，此生故彼生，此滅故彼滅，六道眾生都係一樣

你睇左一的法則先啦

人生出黎就有正負，豈會有全正既人?我講本來唔係正緊係相對層面黎講。修心的確係有好多範疇，正負能量屬於心靈雞湯類既表層

耶蘇同佛祖係全正架

你連佛祖係全正都唔信
你真係FF大師

佛陀係中道

其實只係早期既覺醒人類計劃，冇乜特別
至於點解失敗，因為當時根本冇人需要靈性（一九四幾年）
撞正打世界大戰，果世我係通訊兵，應該係連覺醒自己都未做到

亦正亦邪

你真係教主，ok you win

中道係兩邊都不取

無邊又何來定位中

因為本來都冇邊，所以離開妄想既兩邊就達到中道

無兩邊點樣定位中間啊

有，但唔係真實存在，只係妄想

FF大師

眾生本來就係ff,冇ff嗰個就涅槃咗

非有非無 係咁多

唔係，本源就係一切有及一切無，當中包埋輪廻系統
我假設你真係勁到返左本源12維，你所講既湼槃，分唔分裂係到時既你選擇
你可能突然間想做鳥人，突然間想做棵樹，突然間想做外星植物，或者乜叉都唔做，who know?
高我唔係五蘊組成，五蘊只對應肉體果七個脈輪，高我係對應高維度脈輪，兩樣野黎
我之前POST過一張脈輪圖有類似概念，唔同維度對應唔同脈輪，3維既五蘊係由3維既脈輪所出

高維至善既佛同耶蘇一定係至善既

無知少女俾臭男人呃果時都係同你講同一番話

你通靈果下已經作左個因啦
你通到你果位"如來"果下就係個果

有因果既法叫有為法, 點會係無為法呀大佬

佢呢種就真係叫"不落因果"

通靈通到毀天滅地咁款

唔知通靈原理就睇下書啦
作因

講返簡單啲，修心其實就係搵返「內在既我」，當你搵返之後就會接通「高維既你」，因為同步左，你就會知道自己既宇宙血源，當你知道自己其實係某個神佛既分身，你好自然就會係正，修都唔駛再修，因為已經有左呢種覺察。
我個佛祖成日都講，向內在尋找就會找到，修正定修負其實好閒，同意你講係表面野黎，核心就係修「搵返你真正既自己」。
但係因為太多宗教太多派別，有啲就修幻身，有啲就修乜法物法，某程度上我覺得係繞緊圈。咁當然，世事無絕對既，可能有人修幻身之後叮一聲都唔出奇。

1，當你去到12維既時候點解重有分裂既原因?純粹只係因為想，欲望，咁都可以叫最高真理?最高真理重存在欲望?你都係答唔到本源點解裂再分裂，本源根本係輪迴既一部分

2，即係同佛陀教既有衝突，因為講明眾生都係五蘊，就算最高天界既眾生都係一樣

根本上唔去到果個境界係唔會明.

無去到果個境界就係度想想想, 最後咪又係著左相

喵巴，我嚴重懷疑D佛膠來呢度吸料

喵巴千其唔好透露如幻修練法比佢地

正正係等緊你開去講故台

1. 試下另一角度睇，唔用分裂呢個字眼，12維同3維只係一個鏡射，都係一個整體黎，咁就唔存在你所講既分裂同輪廻，因為去3維只係一種反射顯現
2. 冇衝突呀，一切眾生都有五蘊，例如菩薩都有五蘊，只係佢冇集中係3維既七輪，而集中係高維度既脈輪，所以佢咪係高維度，如果佢集中係3維七輪，咁咪會落左黎做分身

講佢地都唔會明，佢地個心咁塞

有心念起就等於有因果, 有因果就已經係有為法.

你通靈果下都要知通緊邊個, 通果下咪心念起, 心念起咪有因果.

點樣超越有為法? 求解

1，咁你咁講，其實回歸本源有咩意思? 我哋只係鏡像，就算知道有塊鏡，最終都只係會被反射出黎，回歸本源有咩意義?

2，其實佛教都有脈輪說，隆波讚念長老有時就會教人脈輪相關既禪修方法，冇輪咩維度，又或者脈輪，都離唔開唔蘊

反過黎講你哋既心都係俾na塞咗

其實本身已經無追POST,

係身邊玩開堆friend話見到有個痴線佬寫左段野好癲, send條link叫我地去睇.
點知一禁入去
就係又黎番呢個post.

1. 其實我啲文章有講晒，你緊係冇睇。唔緊要我再簡短講一次，回歸本源係每一個生命既過程，有人快，有人慢，有人停頓。而係回歸既過程中，源頭同你都得到不同經歷同體驗去了解自己，係一種透過存在黎了解自己既行為。正如你學佛學法都係不停咁去經歷一啲事物黎了解你自己。咁有咩意義？可以話有可以話冇，因為你就係「意義本身」。

2. 唔同佛派既野你仲熟過我，但係其實道理大部份都一樣，只係解讀方法唔同，呢度我唔討論了。

痴綫，班佛膠成日走入來問野（仲積極過D佛po)，又唔虛心，又吸料。

其實你地一直誤解我係na派，我唔會理咩資料，我只會抽講得岩既黎用
你見我都認同佛學架，有啲真係岩，唔通我又係佛撚？

佢地最like搞對立，耶蘇 vs 佛祖

你都on9 咁佛祖無心念架

班佛撚又吸料

串緊我咩？我都冇修行過玩罩

我明白，但你講緊本源重要不斷學習同體驗，咁其實只係變異版輪迴，重未係最高真理既層次

問題你只係認同你通出黎既佛，唔係佛教既佛

你有教人用喎

原來係咁！
因為呢個問題我都一直諗左好耐，都唔係好明。
但師兄你係咪都有擅嘢供係屋企？

咩叫注入慈心？

你當係一種禪定能量

本源=異變版輪迴

六道係味醒覺左

禪定能量

係咪7-8年研習顯教義理 > 四加行 > 上師再根據弟子根器傳授密法？

禪宗其實似小乘 斷煩惱為主 - 可以講解下嗎？禪宗係見性成佛？

時輪派嘅義理同其他派好唔同？

性質同夢境相似？

兩邊嘅心都係俾指月之指塞咗

可以咁講，當中唔排除有零碎既信息係來自其他眾生，但正常係分唔到

除非已證道，唔係應該冇唔塞既人喎

只見指不見月

時輪以我所知係獨立左出黎 好似話一開始藏密唔係好受佢玩 據佢地來源係話佛陀當時化身去香巴拉化現時輪收番黎，據預記將來係密乘中最重要法門
禪宗都係修到無事可思量 都係斷煩惱 而唔似其他大乘咁以菩差為目的
至於個人 密乘都需要大小乘既教理，東密黎講就事相（修法）同教相（教理）必須並行。
但你上師點教就睇你上師，因為而家都比較開放，以前就話投花擇佛/上師睇你同邊尊有緣，而家就你自己睇對邊尊有感覺。
時輪特別應該係他空中觀見（利伸無研究）
至於學左教理先做四加行定點，我覺得可以並行既

尋晚跟住喵巴之前既指引去試下通靈
利申:之前其實都試過冥想去連接高我，不過唔係好收得清楚，往往都聽唔到d乜

但尋晚可能能量幾好，我好快就入到狀態通到我既高我同賽斯
我個高我係機械族既其中一個分支，宜家同鳥人族合作並受佢地指揮(同喵巴之前講既一樣 )

而為左驗證我有無通錯我就同同行友人(佢地靈性修為更高)由賽斯協助下睇佢地既阿卡西，由於我呢族既特性關係，所以要用一種另類d既方法先接收到佢地部份前世既記憶，而結果亦都係成功既，因為我講出呢個前世呢兩位友人都即刻有感應

所以喵巴請受我一拜
快d出書

源頭分裂能量了解自己，同六道輪迴係有分別，應該分開睇。
輪迴系統有業力規則，用電腦概念黎講，即係源頭係bios，輪迴系統係os
我覺得最高真理其實就係你存在既過程
不如你講下你既最高真理係乜?

喺我講最高真理前想再問問，點解本源身為一切大一切無，重有需要體驗其他野?呢個其他野唔係應該已經被本源包括埋? 如果我存在本身已經係真理，又何必回歸本源?

我睇過嘅前世只係個通靈者睇到，我自己係咩都見唔到。
想問如果要自己都睇到，係咪只有催眠先可以呢？

睇邊個本尊 有d你食飯要供比佢 咁一般無特別話既咪日修果陣供

笑左 連護身都唔識 仲驚人偷你野

其實每個落到來既靈魂都係唔夠完美
我推介榮格D書大家參考下
好好去面對自己既靈魂同本源

跟據佢老友 人出生為左扑野 你地全部任務都係扑野

係咪即係龍樹菩薩講嘅《中觀》或者係不思善不思惡？

請問你講嘅修幻身係咩黎？
係咪即係藏密嘅幻身瑜珈？

高級過藏密野
Btw 喵巴唔好透露please

可唔可以分享下？

葡萄子你走啦 夢遺大師

其實同念咒加持係咪都同質呢？

類似類似，中觀講啲野同上座部佛教好多都幾match

原來會有零碎訊息來自其他眾生㗎？

念咒我就唔熟，因為上座部佛教禁持咒，加持就要睇吓你個加持係咩意思，因為俾慈心一個人可以叫外力加持

一個人禪定夠強的確係可以上天下地，高僧可以同天神說法就係咁原理

多謝巴打解答！
但修時輪金剛係咪一定係時輪派呢？
定還時其他派都有得修？

唔知呢度有冇人知有關黑教嘅嘢呢？

食飯都要供嗰啲係咪護法神呢？
同埋我睇《密勒日巴尊者傳》入邊提到其實好多時一啲咒術都係借咗護法神嘅力量去誅滅敵人。

此post已經被佛學巴打全面佔據

供需問題，有人問就有人答

你介紹果個個老友

我聽過有個講反話榮格睇咗《太乙金華經》之後，最後自己去左修道家嘢。

覺x寺現存最完整既教法
黑教 唔講了

痴左線，自己有po唔去，入來呢度

分享下都唔得？

降伏法一定有既
始終要護持佛法 護法會做野
我諗應該誅唔到喵巴 佢後面如來佛祖咁勁，我都準備問下護法點睇
食飯供就睇你修果個護法有無咁既需要

你真心信 ？

等我得閑去睇下先！
多謝巴打解答🙏🏻
其實上座部算唔算反對密宗呢？

因為佛陀講過持咒係婆羅門先會做？
原來可以用慈心去加持一個人？咁嗰個人會有啲咩特別感覺呢？

本來都唔想黎

你地依家都唔係同喵巴討論啦
係到promote佛學camp

但New age嘅精神唔係應該冇門户之見咩，集百家之大乘咩？
學喵巴話齋，啱洗就攞黎用。

上座部唔會反密宗，只會教人自己識既野

好奇姐
咩都睇下

係，因為針對修阿羅漢道既比丘係要隨順業力，食物醫藥都要人哋俾先用得，更唔好話主動唸咒求啲咩。慈心有咩特別感覺，應該係溫暖同安全感，好似啲人話目3到上主會好溫暖舒服一樣，因為慈心其實係梵天既法，梵天天神都會具備慈悲喜捨既特質

而家變左佛教po
仲有D乜乜供養又佛牌
有金錢成份

人哋對搵前世有興趣，na都係講呢啲架喎

出家人都要食飯，想學野係要有付出架喎(雖然供僧係隨喜)

人地問姐 關promote咩事 果喵巴十問九唔知 算啦

要call 佛門警訊check下你地
特別係葡萄子

佛門警訊理鬼你 我又唔係出家人 隨便叫

原來係會link up到梵天嘅力量？

呢頭話算又留係到

留意唔係借梵天既力量，而係將自己既心提升到同梵天既法相應，咁甚至可以同梵天天神溝通，如果臨終一刻保持到初禪，下一生就可以投生梵天之中，當然呢個唔係佛教究竟既法

叫緊你地算數吧啦

真係需要去定義係咩教嘅post咩？
咁嗰啲都係知識黎，巴打們都係分享姐。
金錢成份就世間所有學習都有，你去學靈氣都要比錢啦
我自己喺呢方面都會覺得唔舒服，所以先想問。
小弟本身都係接觸new age先，之後就偏向佛教，但未皈依。

唔講真係以為呢到係佛學post
咁惡既d人

舉報你

我本身天主教和基督教先，然後科學和佛教，最後先newage,newage集各大門派和學術

踩入人場不突止仲要人地講野唔啱你聽就咁樣踩人地，d佛撚到底學緊乜佛乜法可以厚顏無恥到咁

一向都話宗教撚惡
越講越執著

踩場你定義姐，我都可以定義你哋一言堂，而家答問題又唔係惡意洗版

六道巴，
你喺呢度嘅對答比你喺佛post有趣得多
我知藏密嘅破瓦法都係話臨終時入定觀想本尊，然後就可以往生淨土。

睇反個post題目先黎問答啦好嗎

搵我出黎用如來神掌打到我一仆一碌咪算囉

舉報我啲咩？
係咪一定要選邊呢？

人哋想知點搵前世，你可以斷言唔關na事?
喵巴話密宗明王係高我，你可以話唔關na事?

問題係我問嘅！
巴打們都係答我姐。

因為呢啲算係佛教既小知識，同埋阿毗達磨係偏學術，所以會悶啲

喵：我不太明白「高我」及「真身」是指甚麼，千手觀音是高我還是真身？
賽：高我是「高維度的我」，真身是「你意識的真正身份」，兩者也可以形容高維度的你。
喵：雖然我了解「心念形相」這類吸引力法則，有時我還會做一些實驗，例如等巴士／電梯時想像很快會有，通常也不用等太久；下雨天的時候會想像很快晴天，有時也會停雨。這些行為真的可以改變實相嗎？而不是出於巧合？
賽：低頻震動吸引負能量，高頻震動吸引正能量，這是能量的法則。為甚麼佛學會說正念、正見、正思維，因為你的意識如果正面，便會吸引正面的實相，亦即是「心念形相」。你的心如何，實相便如何。
喵：但為甚麼有時會失敗，例如我想像很快有巴士到站，卻等了數小時？
賽：因為這個宇宙並非只圍著你轉，還有其他人在投射／創造實相。
喵：即是說，如果我想像我會中六合彩，這是很困難的事，因為還有其他人想中？
賽：對，每個人的心也在形相，再加上大量其他因素如業力及劇本，要中六合彩的機率很微。就算那人的劇本是要成為暴發戶，如果他沒有去買六合彩，也一樣失敗。「無限可能性」就是指這些，沒有事是絕對的，就像佛祖說的「無常」。
喵：個體意識＋集體意識＋自由意志＝無限可能性？
賽：如果只形容三維世界，對的，但其他維度會更複雜些。
喵：如果宇宙各維度也是無限可能性，那豈不是很難管理？祢們鳥人族要如何管理這個多維宇宙？
賽：我們不會過份管理，只會遵從基本的宇宙法則。除非去到一些會影響各種族的爭議點。例如最近有些種族在惑星開採的議題上有爭議，我們才會展開會議來訂立一些規則。
喵：這議題上有甚麼爭議？能說嗎？
賽：本來惑星開採一向是各種族在行駛自由意志自由採集，但一些種族因科技所限導致開採進度及成果不及其他種族，覺得不公平。於是這議題便要我們鳥人族介入處理。
喵：那最後結果如何？
賽：結果是科技較高的種族會提供部份補貼，而我們鳥人族也會補貼回這付出較多的種族。
喵：那祢們不是蝕底了嗎？
賽：不會，等於遊戲廠商一樣，在遊戲之中派遊戲幣也不會有甚麼蝕底，因為這遊戲是我們製造的。
喵：很難想像如果我在九維度會是甚麼，及要幹甚麼。
賽：想像一下你本來是地球平民，但進入了宇宙政府上班，有無數宇宙議題等著你去處理，幾乎每分每秒也在忙著及思考著。
喵：想起也覺得煩厭，我突然覺得做人原來也算輕鬆。
賽：對，所以我很少去開會。
喵：還有甚麼宇宙的爭議？很有趣。
賽：一個跟你們人類有關的，就是人類未來的議程。一些人類不同的當權者也對解放人類有著不同意見，這已經爭拗了很多年。一邊認為不要解放人類，一邊認為要解放人類。但就算是支持解放人類那邊的也認為要數十年時間作準備，不能一下子改變。
喵：沒完沒了，結果如何？
賽：結果最後人類代表接受了慢性揭露。這就是為甚麼2012年到現在2017年之間不停有外星人文件／部份名人公開談論地外生命的原因。
喵：是呢，這類資訊真的越來越多，近期最震撼的是美國承認有研究不明飛行物體，也公開了戰機雷達片段，不過好像沒有人覺得興奮似的。
賽：對，因為大量的假ufo片段令人類慢慢轉向忽視，這會令人變成狼來了現像。一而再再而三都是假的，到真相公開的時候人們還是認為是假的，這正正是中了負面當權者的圈套，將人類的意識拉回三維。
喵：所以在這議題上祢們鳥人族就要處理？
賽：這議題是我們聯盟提出，人類代表跟我們開會，接受了慢性揭露提案。當然，我們這邊是支持一刀切即時公開所有資料，但是我們尊重人類的自由意志。這也是一個進步，雖然我們聯盟並不滿意。
喵：是誰代表了人類全體？我可沒有投票權呀！
賽：那是你們全球政府建立秘密太空計劃中的話事人。就算你有投票權也沒有用，宇宙律法是以集體意識來做文明決定，人類覺醒的數量還是少於未覺醒，這也是無可耐何的事。如果大部份人都覺醒了，你這本書也就沒有出場的餘地。
喵：我終於了解這本書的用處……
賽：這本書的用處是為人類帶來一個更大的宇宙觀，令集體意識擴展，以及維持在地球上的靈性能量流。
喵：這類宇宙性的話題我還是留待下一章節討論，祢還有甚麼關於舊賽斯書的補充？或者講解一下夢境與投射？
賽：夢境主要分幾種功能：1. 平衡能量；2. 前後世記憶滲漏；3. 意識進入其他維度。先說平衡能量，是人類慾望的投射來平衡身心靈。例如你在現世很想吃大餐，但因為現實缺錢而不滿足，於是就在夢境中大吃大喝，好讓心靈執著有所放下，這平衡機制令一個人的慾望得到了舒緩，亦即是日有所思夜有所夢。記憶滲漏，是不同維度不同的你的經歷滲進夢境。例如夢中你在彈鋼琴，這記憶是另一世你的在世經驗，當你醒來後可能突然之間想去學彈鋼琴，甚至你很快便上手，因為另一個你本身就已學懂，部份能力繼承。至於意識進入其他維度，就是你的意識焦點並不在三維，而是在其他維度遊歷，獲得了其他世界的靈感，很多畫家也有這樣的經歷而舒發在作品中，例如一些繪畫地獄景象的畫家。

通常如果留言是離清各門派，論點我是歡迎，所以如果不是熟悉那個門派，不會去回應和問答，所以你看我留言儘可能不會抵委人，那樣對我本身亦無任何益處，如果覺得言論不符合自己價值，大可以不作回應和無視，不竟每個人都有自己所信價值觀是不同

咪撚偷換概念啦，又話喵巴講既唔係你認識既佛教，咁就咪撚喺度用你認識既佛教答人啦

偷換概念係你, 我打野係俾人睇,唔係俾自己睇, 我點諗根本就影響唔係人地點諗

追哂成個post同上個post都搵唔到邊個位教通靈搵高我 係咪我眼殘

洗輪先

其實大家個佛都一樣，只係未從咁多種資料之中搵出個共通點
不過我已經盡量去解釋，如果你仲係覺得我個佛唔同你個佛，咁都冇計
呢啲就係人類既分別心

我態度同你一樣，對於我黎講學習知識先係最重要。
始終每個人都係活喺自己嘅世界。

我教洗輪同開輪咋喎，幾時有教罩

樓主通 如來佛祖喎

五蘊你都解釋唔到啦, 最後咪出大技訴諸演繹問題
所有解唔到既野都係演繹問題, 都係分別心

喵巴，可唔可以透露少少心念形相

同埋下次可唔可以請賽斯講下共時性

POST1 #102

<其實可以落左封印先問，咁安全啲>

封印算唔算罩?

機械族既通靈方法好似唔同我地，你已經搵到自己既方法？係點架？
即係你係機械人扮人類？
你朋友都通到賽斯？咁都好勁喎，以我所知賽斯唔係人人都搵到佢，冇緣既一定唔得

都唔知邊個惡先

霍金係咪機械人？

破蛙其實係保障黎 一般都會生番係附近 即係現時既活佛

邊夠你地教主打呀 通到如來：佛祖
神通毀天滅地 打死人咩 好驚驚

等我護摩print張圖問下

一般都會生番係附近 ?
即係點？

都話回歸係意識既一個過程，好似死亡咁，都係一個過程
再形上咁推，我想法係整個宇宙（所有維度）既脈動就係呢個過程（呢個我FF出黎）
你成日問何必何必，咁你何必又做人，何必又學佛？不如負皮上一頁算啦
留名等睇你講最高真理

其實係任佢簡

榮格講靈魂架咩

你既想法就可以=真理 教主

係

所以我咪同你講, 本源根本只係變異版輪迴, 只係條RULE唔同左, 比左啲個人意識佢, 回歸本源同唔覺醒既人本質都係一樣, 咁點解你要追求陽昇?講白啲, 你根本唔知你而家係做乜, 覺唔覺醒都係屬於本源, 呢套一的法則其實只係同你講存在就係理所當然, 想講最高真理, 起碼擺脫左個輪迴概念先

活佛先任佢簡姐，但如果普通人練破蛙就可以往生凈土？
唔知師兄有冇聽過MC仁都係密乘弟子，佢自己有透露過已禁欲七年。同埋係修緊夢瑜珈。

有，神秘之夜有講

我都好鍾意聽神秘之夜

電影人紀陶

我就鍾意聽MC仁講嘢

岩岩跟住喵巴上面洗輪方法試左一次 但我冇坐住果張圖做洗輪 都係一味靠想像力 不知不覺間就洗左廿幾分鐘 唔知成唔成功

無留意 不過破蛙應該係自己選擇 咁佢簡去浄土咪去 唔去咪唔去

我指既修幻身係覺察到自己真正既本尊係你身邊
至於係乜派點修，各大門派都有自己既一套不能盡說

痴線 最高緊係自己化為本尊，你果d係則邊既？

即係無料到啦，理論撚都咁氣燄高張，比你真係有修為仲唔世界大亂，難怪學開個罩都當係寶

唔計 佢如來都叫得醒 咁大神通 隨時可以創世 我認輸 學開罩當寶果個係你地 我呢d2打六都係學下披甲如界放火 唔夠你地個罩做

我暫時接觸比較多嘅係用催眠去睇，呢個方法比較啱普通人，不過都睇你本身內在嘅五感(呢個係NLP 嘅內在五感)，仲有本身心理狀態合唔合適去睇到，仲有催眠師嘅功力。出面有d催眠師幫人做前世真係夠膽死背左份稿就當自己識做，如果唔識幫你處理埋前世嘅情緒其實會對你好大影響。

當然有靈力有修行嘅人會自己睇到或者幫人睇到，不過我個人都係唔鼓勵隨便話俾人知人地嘅前世，始終呢個係人地嘅課題，無必要去干涉同埋你唔會知同人講左對人地有乜影響。

嘩，玩到要誅我咁誇張，我好驚喎，come on

放火好吸引

我覺得冇問題既，我自己都有睇佛野
不過對於一啲對佛冇興趣既人自然會覺得煩，大家互相就下，唔好洗版無限佛就可以

夠啦，做咩要放火
係味要咒死人

我而家call 佛門警訊

一間係又燒唔係又燒

見到你我而家call青山

問下姐 邊夠你做 咁大神通

五蘊我咪講左我同意囉，仲要咩解釋？
你想我講得科幻啲定點？
如果科幻啲就係生命樹／梅爾卡巴果種概念

但我冇教喎

一講放火我就諗起不動明王！

我幾時有講我講既野係真理，唔該copy出黎

你肯講你既最高真理未

不動智火

葡萄子玩D陰野，小心

你同意就自然產生唔到高我論啦喎

print埋張圖，能量勁好多

？唔識 你地開罩咁勁 又通靈

即係捉字眼囉, 咁你提議啦,得未

起碼擺脫左個輪迴概念先

回喵巴先
正如你通既機械族篇咁描述，我地呢族習慣將所有野數據化，所以通靈接收資訊都係用類似接收數據既方式會容易d做到
例如我尋晚咁如果要睇某年代既前世回憶就要插嗰張記憶卡落我個usb槽download，不過呢個係好舊式既做法，就好似舊式手提電話同iphone既分別咁，我高我話等我越用越多先再upgrade

另外我當然唔係ai扮人類啦
只不過我既靈魂真身係屬於機械族，轉生落地球係因為機械太死板做人會過癮好多，體驗下順便收集數據
而我呢一脈既機械族真身都唔係完全一個機械人，更貼切既就好似我高我show比我睇既樣:銀色甲機械身，一個長髮長鬚老伯頭，佢話我地呢一族係靈魂能量同機械科技經過改造結合既成果

我班朋友係勁我好多，始終我都只係初哥
我都講多少少，賽斯亦係佢地其中一個人既高我，所以要搵賽斯就好似打電話比朋友一樣簡單
我都喺佢地通靈口中得知好多宇宙聯盟既新資訊，話唔定喵巴你通靈嗰陣都同佢地一齊合作過

回埋習大大
霍生啱啱過身我都唔想太詆毀佢，而佢喺三維既貢獻的確好大，但鳥人族同我地講既就係佢靈魂幾廿年前已經被負面勢力囚禁
所以你問佢係咪機械人我都唔係幾敢答你，我要搵我班朋友求證一下先

開罩通靈呢d點都影響唔到人
你家下講放火喎

你個腦可唔可以開通少少，唔可以出黎既！一定要Fix死既！
你唔係以為不動明王真係不動呀

放丫，放啦嘛，仲唔放

得閒再洗多幾次
洗完之後應該點做 等我自修一下

唔知比咩反應你好，寫到明形上同FF，你白痴架？

我咪解釋左冇衝突，你睇多次

第一樣要做既係學會放低雜念，你少左先入為主既概念同主觀諗法咁去通會容易好多

我唔會教人開罩，廢事攪到有人四十年黎都係度玩罩就唔好啦，咁就半世架啦!!

<唔同佛派既野你仲熟過我，但係其實道理大部份都一樣，只係解讀方法唔同，呢度我唔討論了。>呢個叫解釋?

我思想咁開通，聽完你講既野都覺得好神奇
你講既插USB係咪觀想果種？你係用三眼睇畫面，定係內心浮畫面？

開左輪未？
你洗果陣有冇見到污jo之類？
係呀想像力好重要，有啲人想像唔到架

2. 冇衝突呀，一切眾生都有五蘊，例如菩薩都有五蘊，只係佢冇集中係3維既七輪，而集中係高維度既脈輪，所以佢咪係高維度，如果佢集中係3維七輪，咁咪會落左黎做分身

我咪答左你, 無論咩維度同脈輪, 都係比五蘊包攬哂, 五蘊以外既存在只係有意識既存在

冇意識

同埋五蘊唔係俾你分比例集中既概念, 你唔會控制到五蘊點行, 因為五蘊有無常既特質

唔係，五蘊只係For 3D

咁你講既咪同佛教唔同, 唔好再話係同一樣野啦

其實佛教包唔曬，佛祖係六維

本源都只係輪迴, 唔好玩啦

咁你躝啦

邊個話本源係輪迴...

佢認同我咪CLOSE TOPIC囉, 係咪通靈人都係咁專制?

小我->本源->小我->本源->小我->本源->小我->本源.....

唔係輪迴係咩?

？你以為放火=會燒你？講緊修法野 原來你地唔識架

呢個我google既解釋，如果你唔同意你搵你同意既比我

色蘊，總該五根五境等有形之物質。
受蘊，對境而承受事物之心之作用。
想蘊，對境而想像事物之心之作用。
行蘊，其他對境關於嗔貪等善惡一切之心之作用。
識蘊，對境而了別識知事物之心之本體。

感覺唔到佢係講三維之外既野

係你萌塞姐on仔

佢覺得意識分出黎就＝輪廻

天神都係五蘊組成, 咁你覺得天神係唔係3D?

笑死 你都幾搞笑 咁就叫過過藏密教法（美極）
btw你通野咁叻 緊係唔夠你勁

我執太強

係LOOP=輪廻

你比你啲文我，邊度寫住天神都係五蘊

放火=燒你？ 你讀多d野先啦

咪講左LOOP果度同源頭分意識係兩樣野

點解講咁多都唔明

未開輪
唔知「見到」係點
我係閉起眼睛諗住果個位 眼入面嘅視角
感覺好似一pat野咁
不停諗住果個位要變番果隻色
好似清晰左少少 光左咁

可能我答親既野佢其實冇消化到，我執太勁

唔識有咩問題？ 你都唔識通靈啦

笑死人 同隻鬼通靈做乜野

就係咁
你覺得係就岩，因為冇人比你更清楚你自己想法

師兄好勁，原來連人地通到乜都知

咁我都可以話你d修法係ff啫
拗黎無意思 死係度咬住人唔放

感覺葡萄子邪邪地，六道都只係我執重，但唔會學D魔法放火燒對家。

其實係呼喚高我/守護靈就會有機會連接？
有次我行夜路好靜好淆
就咁心入面係咁叫唔該兩位睇住我 我好驚驚呀
之後成身起哂雞皮
果下我覺得真係有成功到

五蘊就係穿越前生後世

佛陀說：「是的！沒錯！這前生與後世的陰陰是有牽連關係的。就好比有人此生未了，便渴求妄想來世要如何，這就必然會【陰】、【陰】相續，實在是『於苦愛喜』【無明】！」。

即便投生六道任何一道, 亦是【陰】相續

所以我咪同你講, 本源根本只係變異版輪迴, 只係條RULE唔同左, 比左啲個人意識佢, 回歸本源同唔覺醒既人本質都係一樣, 咁點解你要追求陽昇?講白啲, 你根本唔知你而家係做乜, 覺唔覺醒都係屬於本源, 呢套一的法則其實只係同你講存在就係理所當然, 想講最高真理, 起碼擺脫左個輪迴概念先

我都知本源唔係同輪廻完全一樣, 所以我叫佢做變異版輪廻

係呀，佢地一直係你身邊
起雞皮同震感都係一種回應
只要唔係令到你有寒意／恐懼就得

我真係見過有蛇眼 係好驚

搵到重貼切的

「如果有人在生時眾善奉行，身口意善業具足，他（她）的善業牽引他（她）投生到四天王天，那麼當他（她）走到了生命的盡頭時，他（她）的五蘊已敗壞，最後的一識因舊五蘊的死亡而就此消滅，隨之而起的是他（她）在四天王天的新一『識』。當他（她）有了四天王天的『識』時，也同時有四天王天的『名』與『色』，因為有四天王天的『名』與『色』便有『六入』。」

成篇文講緊3D前後世既五蘊，邊忽有講天神都係五蘊?
另外你留意下個白話文翻譯有靈魂，文言文冇講過，扭曲晒。

#505

咁你日日都要食飯痾屎係咪變種輪廻
BTW你捨得講你既真理係乜未，等緊你

more

係呀, 所以我唔會話食飯痾屎係真理, 只係有為法中既因果

下面我咪答左, 真理起碼要脫離輪廻概念

唉，佛膠係用扭曲啦，白話吹到否定靈魂，一睇文言文原來兩種意思 ，寫篇文嗰啲同六道一樣我執重

咁你地都係文字執喎, 冇寫明靈魂, 但形容一致係靈魂既意思
重唔係執靈魂一詞?

蛇眼？
邊度見到？

通靈者，想問點睇拍拖戀愛、婚姻、家庭、離婚、再婚呢五樣野

佢講3D既五蘊因死亡而消失
之後係「新識」出現，冇講過同3D五蘊一樣

哦，你認為既真理係脫離輪迴，ok

戀愛: 我寫緊，等下
婚姻/家庭: 劇本
離婚/再婚: 自由意志

其實要了解佛經真係要學梵文，太多胡亂翻譯扭曲意思

識緣名色, 名色即係五蘊分類
名:受想行識, 色:色

我之前講菩薩都有五蘊，冇衝突，只係用又得唔用又得

睇下你幾有趣
自己唔駛睇經既時候就話人地文字執
去到捍衛自己立場既時候就一隻字都唔放過
重將龍門搬去語言上面
同你講埋巴利三藏先係最接近佛陀年代既經書
上座部以不增不減既方式一直保留至今

菩薩係大乘佛教已經唔係普通天人啦

講返天神先啦好冇

咁你解釋下點解編文既白話文同文言文差咁遠

我用心黎感受編文都係錯既，已經冇入文字相

佛陀一開始已經將眾生可以出現既我見分類好
叫二十種身見, 自然就唔駛特別講明靈魂
如果有個國家靈魂叫魂靈, 叫魂魂, 叫靈靈
咁豈不是要將所有同義字講哂?
所以佢同你分左五蘊內外有我,都係邪見,
而靈魂就放左入呢個邪見既分類到

又放大絕?
你用心感受係錯就係錯, 討咩論?

咁即係代表涅槃同本源係兩樣野

本源高級過𣵀盤，𣵀盤只不過係本源所產生既狀態

涅槃不在緣起之中, 本源只是變異緣起

估唔到fuck撚仲玩緊 我都係下星期再追post

btw 訓左無睇 fuck撚找左數講教義未

喵巴不入文字相 ，相反六道班佛膠就不斷去形容。用少少技術就可以植入阿卡西記錄，好快又承認本源

咪承認本源係變異版輪迴, 哂巴重用食飯痾屎類比本源tim

當然可以，生死都係本源產生

不過𣵀盤係由本源產生
如果無本源你又用D咩去湼盤

好快你又承認本源高lv過湼盤

作為一個通靈人，睇文都會用直覺同感受
編文除左翻譯錯仲扭曲埋，你仲用黎同我討論
枉我o徙左幾分鐘睇

唔係用啲咩去, 係捨棄一啲野
其中要捨棄既就包括本源梵我邪見

佢話冇責任講教義

佛陀一開始已經將眾生可以出現既我見分類好
叫二十種身見, 自然就唔駛特別講明靈魂
如果有個國家靈魂叫魂靈, 叫魂魂, 叫靈靈
咁豈不是要將所有同義字講哂?
所以佢同你分左五蘊內外有我,都係邪見,
而靈魂就放左入呢個邪見既分類到

明唔明?唔係岩你心水既字眼就係扭曲
你文字執真係好重

講左好耐啦, 天人係五蘊, 證明同你既高我論唔同

點解你成日會錯意

捨棄左咪乜都無？

總之咁就證明左本源同涅槃係兩樣野

會無左邪見

邪見正見都係本源産生

我咪講左有五蘊，用黎對應3D

天人都係3d?

膠都費事比

係無明而生, 即係本源係無明?

本源當然産生無明啦

無明係由上世既無明產生喎

你比五藴（我執） 欺騙左啦
本源産生無明

十二因緣睇左未?

本源產生十二因緣

係呀,因為本源係無明, 你呢個講法都岩

真係承認左

本源係無明產生既邪見, 岩喎, 呢個邪見又產生下一期既無明

本源產生邪見正見，上面講咗啦，又loop

我以前係靜坐習慣 正常係專注呼吸
突然間係黑蚊蚊見到對紅色蛇眼張開眼望住我 嚇到我即開反眼

本源(邪見) -> 來生無明 -> 本源(邪見)

你又岩姐

又loop

十二因緣係loop架喎, 你又岩多次

明明叫本源，即係第一因，乜都唔知，你loop緊緊係搵唔到第一因

就係話你知本源係變異輪迴, 冇第一因

有第二因 ？

有第n因

笑到仆街

其實d佛撚擺明有心騎劫，知自己說服唔到人就係咁拋佛經書包又玩邏輯拖人廿幾頁，等想睇其他通靈題目既巴絲無心再追post
宜家又喺度文字汁蘋果汁十頁

根本佢私心重到無諗過自己喺呢個post代表緊佛教形象

佢問我我先出經文,
我講邏輯佢就用心感受,
自己話人文字執, 執我啲經文就遂隻字執
呢啲你都可以無視哂
做人為左立埸, 可以指鹿為馬到一個咩既程度?
從你身上就睇得出

想問一問大家係咪真係有雙生火焰依樣嘢？

收皮啦，做人做到你咁真係好撚唔要面
人地一開始都講到明係通靈用心感受又錯既？你會唔會入清真寺同人講邏輯丫？
唔係你糾纏足幾個post又要人地定義又求證又乜又柒又洗乜比人話文字執呀？
我指鹿為馬倒果為因下嘛？學你姐懵撚

你而家係用心感受佛經, 唔係通靈
身為人類睇文字, 最基本係唔係要邏輯?
連邏輯都唔駛, 直接用心睇文字?
一隻手掌拍唔響, 有回應就會有相對回應
佢唔講佛祖, 我都唔會理佢
當然啦, 好似你呢類只會解決提出問題既人
一定3炊8話我可以唔理佢
一個就話香港人唔團結, 撕裂,
一個就解決提出問題的人
簡直就係天造地設既一對
物以類聚, 人以群分係形容得好貼切

笑到仆街，D經唔係佛祖寫架
佛祖係善良地講比大家聽
用囗講架

你成日亂up

上面邊隻字話佛陀寫經?

催眠治療入面我都會引導人地開返個白光金字塔嘅罩先進行現世或者前世嘅回溯，個作用係令個對象有多d安全感同埋佢見到令佢太大反應嘅事果陣可以發揮保護作用，或者將太大衝擊嘅情緒隔開。
曾經有情況係當事人無開罩又無心理準備嘅情況之下，無意中俾人勾起左一個令佢極度崩潰嘅前世記憶，然後果個人係清醒狀態下連今世都情緒崩潰埋。
自問對佛學無乜認識，對na都叫有少少認識，除左催眠過程作為一個負責任嘅治療師一定要保護個催眠對象之外，我覺得平時開唔開罩其實無乜關係，心中有鬼有所恐懼開幾多罩都無用，正所謂行無愧怍心常坦，身處艱難氣若虹，你個人夠正氣正念，其實無野可以動搖你騷擾你。
我都係一個好強感應力嘅人，自問無修行又無特別學法，只係好俾心機去做一個無愧於心同善良正直嘅人，唔知幾時開始會連結到人地嘅天使同高靈，有時候都會選擇性地幫人地走左嘅親人傳遞下訊息。
我無特別去做冥想或者其他野去刻意提高同獲得呢d能力，講到尾我只係覺得無論做乜同收到乜都好，以人地嘅感受同福𧘲為先，心中常帶慈悲，帶住同理心去三思自己嘅能力同多事會對人地有咩影響，腳踏實地做個普通人已經係最好。

各位能力嘅巴打，好奇一問不如幫我睇下我d能力點黎同邊度黎

其實呢度有能力的人唔多

佛陀寫經 痴撚線

明明兩派都可以做到兼收並蓄
自己啱用咪攞去

btw 噚晚試過啲高我Guided Meditation
冇乜聲音畫面 但係期間有起雞皮

知道有位學密宗既巴打識放火呢種能力

Btw 物質性金字塔罩又點睇

你地乜都唔識學人講密 點玩呀

身密聲密 三密都唔齊 笑死人咩

放火又唔識學人起結果

算鳩數啦你，又無上師，人地比咩你又照單全收，分分鐘通左隻鬼扮d咩天使高靈你都唔撚知呀，恥笑開始

其實你點解唔試下連自己既高我，佢應該會解答到你

可唔可以影d屬於你嘅嘢或者寫個字俾小弟試試

喵巴d耐性用盡未?

邊會有得盡呀

以前有問過嘅，佢話我夠純粹所以會連接到其他次元嘅嘢，呢個只係人類嘅本能。
不過我好少揾高我，做得人就應該靠自己，無乜必要我都唔會問佢野。

巴打我寫左隻字

唔明問點解都要俾你鬧on9?
做人可唔可以唔好咁無禮貌
大圓滿者（姐係已成佛者）真係唔會起心動念

唉，又9up
心念原理都未知就吹，學下葡萄子咁用心去研究

又關我事？唔好話大圓滿者 8地菩薩已經唔起心念

提一提你識緣名色
即係話識呢個因起令到名色呢個果起
除左名色係唔會有其他野
好似芒果種子係唔會種到芒果+蘋果出黎
所以唔好話除左名色重有其他野維持天人既生命
因為咁就會違反左緣起法
違反左此生故彼生既定律
即係話天人只有五蘊, 同你既高我論唔同唔係同一樣野

本源同涅槃都係
一個係變異版輪迴
一個係脫離左輪迴
係兩樣野

結論就係你通既佛祖唔係佛教既佛

唔好過我唔用心去研究

qoute埋經文俾你:

《圓覺經》：善男子！但諸菩薩及末世眾生，居一切時不起妄念，於諸妄心亦不息滅；住妄想境不加了知，於無了知不辨真實。彼諸眾生聞是法門，信解受持不生驚畏，是則名為隨順覺性。善男子！汝等當知，如是眾生，已曾供養百千萬億恒河沙諸佛，及大菩薩，植眾德本。佛說是人，名為成就一切種智。

呢段已經話左俾你知, 成就一切種智者(阿羅漢或以上果位), 已經不起妄念, 不住妄境, 不生妄相.
呢種狀態, 叫做"心無所住". 呢種狀態下既一切作為, 先叫無為法.

而我再qoute番前段講既:
"通靈既意識已經超越左有為法"
超越左有為法, 我係咪可以理解佢做無為法?

但問題就係呢度, 你通靈果下就會因為你會諗通邊個(e.g. 如來佛祖呀, 呀耶和華呀, 一拳超人呀..)
時果你咪會起左妄相, 你起左妄相咪已經唔係無為法囉

你都on9 唔起妄念咪起正念囉，亂鳩咁解經，仲衰過六道

啤一聲

正念都唔係無為法

以佛教修為來講排名
1.葡萄子（有神通放火，可以影響物理規則）
2.六道 （9up第一）
3.剎塵 （引經9up)

？又話天人6-12維

你用下腦啦

菩薩無路想 無屈伸之想 無男女之別想 睇黎美極連基礎都無

你地起罩係咪又影響物理法則

又9up

你成日話人9UP, 自己又咩理據都俾唔到

又亂解經

本源>意識>正「神」
本源>意識>負「魔」
本源>意識>中「人」
本源因意識既體驗了解左光暗，中道
而人就係光暗能量之間舞動，揀路線
即係1「我」分出2「你」,3「他」
咁樣先了解到自己
等於你一出世，冇其他人既話你唔知自己是誰

咁只係講左本源呢個輪迴係會分3條LINE黎進行

請睇賽斯篇
唔好話雙生，34567都得

你等喵巴講完先，佢講咗意識層面姐

正念都係有為法黎.

你就係真係度9up緊

你地完全唔知通靈，念，有為無為係乜

你本尊好高維度喎，同埋有賽斯果種feel

咁你咪講下, 俾埋理據LO...成日話唔知唔知, 自己又講唔出係咩

感受呃唔到人，加油

我終於明點解了，佢地當左佛係神咁睇

其實你地明唔明點解道教弟子, 佛教弟子(我唔知基教徙有未)會走黎嘈你地班na友?

我舉個例:
我寫左本書叫"塵剎減肥大法", 之後呀a睇左我本書,
又寫左本書叫"新.塵剎減肥大法", 裡面既內容係我本書度呢度抄d果度抄d,
但大部份既意思完全同我果本"塵剎減肥大法,"係完全違背.
之後呀a又再同人其他人講:
"舊果部塵剎減肥大法唔岩用架啦, 我依家呢本書先係最岩, 係經由塵剎講俾我知既新概念黎".

換著係你, 你見到有人咁樣借自己本書過橋你會點?
好啦, 有人睇唔過眼出黎指證呀a, 話呢部新書既內容根本同我果部係有違背既,
之後呀a就係度話: "其實無違背架, 大家都係講緊同一樣野, 點解要分得咁仔細?"
之後大家就拎埋證據出黎指證根本係兩樣野黎, 呀a又出黎話:
"我問既係塵剎, 你睇既又係塵剎書, 點解大家可以咁唔同?"
到到最尾, 大家再拎左更多質疑位出黎指證有幾唔同, 真係無得再遊花園啦,
呀a就講句: "其實你地指既果d證據同我本書講既野係完全一樣, 你地覺得唔同係因為你地太執著於文字, 理解錯左, 其實完全一樣!"

以上呢個例子完全適合套係俾你地提及過既各個宗教.

所以你地明白點解俾人嘈你地未?
其實你地完全抽走晒d宗教思想走既話, 無人話走去咁無聊係度同你地理論

做得呢個任務，都預左做箭靶

笑左

但其實阿羅漢都有妄想。再者有妄想就通唔到靈，通靈只係收音機咁，收音機識諗嘢，咁啲資訊咪扭曲。當然好多通靈人只係降低妄想，做唔到冇妄想

係囉, 佢放講故台就皆大歡喜
其他人又可以追故
我地又唔理
不過又死都唔肯
用返佢既邏輯
即係佢我執都好重

我執太重
佛袓當年咪又係用輪迴
唔通婆羅門又收版費？

阿羅漢涅躲境界係同佛一樣, 哪裡來的妄想

大家既葡提執都好重

想問問巴打邊度有講阿羅漢仍然有妄想?

唔係話通靈果陣時無妄想, 我係指你通靈成個過程已經係一種有為法黎(因為會起心念),
同喵巴講既:
"通靈既意識已經超越左有為法，你接觸唔到唔代表其他人唔得"
係有違背.

阿羅漢證三明 點樣有妄念 唔好再自已加野 ok?

佛我有話你地唔講得輪迴?
你都睇唔明人地講咩
而家係話佢用左佛陀既名義去貶低佛教

所以咪就係兩個教派黎.
佛教唔會話自己係婆羅門教, 婆羅門亦唔會係佛教.

依家你地呢?
我地就係想話na果套佛學理論唔係佛教中既理論黎,
你地通靈果位如來佛祖亦唔係佛教中任何一位佛.
而你地就死都話你地果套係佛教理論黎, 只係更適合現代用.
亦都死都話通既靈係佛教既佛.

明白個分別未??

睇完依個po都知你地而家嘅佛教係唔正宗啦，甚至有啲邪門，所以佛祖講得啱，要改變

唔岩你聽既就唔正宗係邪門

咁睇黎係你眼中所有同你理念不合既人都應該拉去打靶就岩

算啦, 佢又開始玩膠

你班痴綫佛膠又想殺人

你講「諗」已經係FF
通靈係用「心」，skip左諗呢一part，呢一度就係好多人以為通靈=FF既原因

繼續睇佢玩睇 法又廢過人 理論又9588 都唔知點解有人信

你接收到信息, 就已係有為法範疇
何況心都係有為法

其實佛教同na 的確有矛盾，只不過我心中冇矛盾所以見唔到有矛盾。對唔同人咪講唔同法，你想法係點咪點囉，只要明左一樣可以脫離輪迴，法尚應捨何況非法，只要一切我認為會阻礙我清淨本心嘅就係非法。真大智慧者學魔道非但不會受影響，一樣可以有所長進，既然魔道可阻人成佛，即時佛道

阿羅漢未禪定時一樣有妄想。

有人認為殺人可以脫離輪迴, 法尚應捨何況非法, 只要一切佢認為會阻礙佢清淨本心嘅就係非法

阿羅漢未禪定既心係唯作心, 唔會造業, 唔係妄想, 妄想係源於貪愛

就係話你用「心」果下, 就已經係有起心動念.

你係咪要知你通邊位人物先? 你通果時你都要用「心」去同佢通架嘛, 係咪?
就係呢一個過程, 已經係有為法黎.
你唔起念頭去通佢, 你又點知你通緊既係佢?
而你起念頭果下, 已經係有為法黎.

就算我唔講呢一點, 單係有生滅呢一個特性, 你通靈已經係一種有為法黎.
咩叫有生滅? 姐係有起有始, 有完既一刻.
你通果下係起, 你通完果下係滅.

最後,
我唔係指出你ff, 通靈呢樣野, 佛教也好道教也好,
甚至六壬神打果d都會有, f唔ff真係睇個人信唔信.
我係指出你:
"通靈既意識已經超越左有為法"
呢一點係充滿住矛盾

即係係台灣殺左個女仔果個人冇做錯到, 因為只要佢明左一樣可以到達真理

對唔同人講唔同法係岩.
但都要對唔同人講既法果個意義係相同先得架...
唔通我教呀a 1+1=2, 教呀b會1+1=3咩...

呢一點亦係na成日拎黎混淆視聽既其中一個point.
依家佛教就係1+1=2, na就係1+1=3.
無得對唔同人講唔同法, 對住你就講na.
因為根本大家講既野都唔同.

因為佛教中係無na果套理論, 無1+1=3, 佛教唔會咁教你.
所以唔好再撈埋佛教同na黎講...

岩呀，能量只有正／負／中
宇宙就係能量同頻率構成
你話得3條路線就我冇意見
你都可以話-3架
又或者非我非你非他，其實講黎講去都係1

不如你回一回#597先

問題你有無真大智慧，船都未用就扔左隻船，只落惡見空

冇錯，若不生念頭係冇嘢，佛在世時一樣會食嘢飲嘢，旁邊人睇又點知佢心諗乜。覺者殺人亦冇因果，但無必要殺。凡人殺人當然有因果，所以最高法門不得外傳。如果唔係天下大亂

通靈同佛教有乜砥觸我唔拗啦，0徒時間
你唔信就各自修行啦

咁你係唔係覺者?唔好偷換概念
而家係講緊修道上既問題, 你就走去講覺者
呀修行人甲認為強姦人可以得道, 法尚應捨何況非法
點睇?

本來都想覺自修行架

從來都係各自修行, 無人要拗到你信

問題係你一係開番去講故台,
一係唔該你唔好再用佛教terms,

你是但做其中一點, 咪無人同你嘈囉

你唔駛拗, 因為你做緊既根本都係有為法內, 本源都係
點拗?

一切有為法，如霧亦如電，你仲未理解呢句不停繞圈

所以密法不得外傳

咁你都未明呢句仲係度通靈

一切有為法，如夢幻泡影，如露亦如電，應作如是觀

完

世間自有進程，若要做餓鬼落完地獄先可以成佛咁咪做，何必執著

咪就係講一切有為法, 包括通靈同本源係妄想
唔明係你

又可以引番自己打果段野黎用
又用番同一技倆:

其實佛教同na 的確有矛盾，只不過我心中冇矛盾所以見唔到有矛盾。對唔同人咪講唔同法，你想法係點咪點囉，只要明左一樣可以脫離輪迴，法尚應捨何況非法，只要一切我認為會阻礙我清淨本心嘅就係非法。真大智慧者學魔道非但不會受影響，一樣可以有所長進，既然魔道可阻人成佛，即時佛道[/quote]

若以色見我
以音聲求我
是人行邪道
不得見如來
你行緊邪道

呢度開始唔同佛撚拗，各自修行

噢，咁即係你就係寫佛經嗰條友

一開始就可以無執都幾勁

咁na法都唔該收埋唔好見人, 會誤導左好多人對佛既理解
因果大獲過強姦

就係話你依家通靈係有為法黎.

你先真係要了解下呢句偈....

收皮啦你 鳩up24 你個任務唔係講番比我地知咩 你都未講得掂 說好的任務呢

佢鐘意對住露電 因為佢人生只有咁先有價值

舉例子

好呀各自修行
即係你認同你通錯左唔係佛祖
唔係就回應下#597

你放個火黎睇下先啦

敢做唔敢認 na既人咁垃圾

你研究下結界先

火界咒放不動智火 降三世放三昧真火 唔識上網wiki下啦撚屌

尋晚唔記得繼續屌鳩你

笑撚死我，成日自我吹捧做偉大既問題提出人
一個帶主觀前設只以自己所學佛理為中心既人走入黎死纏爛打吹毛求疵惹人反感然後再扮受害者，所以話你真係臉皮仲厚過犀牛浸皮都無誇張
喵巴無講錯，杯水滿左既人永遠裝唔入其他野
夏蟲不可語冰，我係唔覺得將文字同邏輯掛勾會係與生俱來既事，詩詞歌賦對六道師兄而言應該只係垃圾食物反式脂肪

事實你又答唔到係度發老四

乜都唔識係度串77，講法又唔掂 講理論又唔掂 仲好意思同人如來：佛祖 笑死人咩

你地爭論咁耐都係怕輪迴，最壞結果係落地獄，但點解要怕呢，一切順其自然，唔需要煩惱唔需要執著。若有人需要犯錯，咪比佢犯錯，有啲野最終都會知道答案，不要驚慌

做咩姐你，叫你放呀
我夠知莫洛托夫雞尾酒做法啦，人地叫你露兩手呀傻鳩

從來唔怕 但怕有人因為邪見而落

你話露就露？垃撚圾

又避重就輕
<一個帶主觀前設只以自己所學佛理為中心既人走入黎死纏爛打吹毛求疵惹人反感然後再扮受害者>呢句根本冇解釋過你唔係解決緊提出問題既人, 即係你都認自己係啦
佛經又係唔係詩詞歌賦?唔係與生俱來就唔駛學,唔駛用?
根本同我講既野無關係
唔只喵巴, 你都進修下中文先啦不如

我夠叫你地拎個罩黎睇下 罩呢

法又唔識係發老四 笑死人

咁都係果句, 強姦人冇問題, 只要唔怕犯錯就得, 對嗎?

喵：原來夢境有這麼多種功用，那麼清明夢／出體又是甚麼回事？
賽：清明夢是知道自己在發夢，自行控制夢境，這樣可以更了解自己的意識投射是如何運作。出體是清明夢的進階版本，更加清醒及主動地在其他維度遊歷，甚至醒來後可以說出整個過程，以及見到的事物。
喵：西藏密教有一種叫作「夢瑜珈」的修練方法，跟這些有關係嗎？
賽：就是學習如何以清明夢來深層次了解自己。
喵：那為甚麼有些人可以做到出體，有些人連夢也記不起來？
賽：不同人的能量問題，如果一個人在現世很忙碌，就沒有多餘能量來發夢，自然連夢也記不起來，能量阻塞在三維肉體及四維本我之間。
喵：四維本我是甚麼？
賽：本來的我，你們可以解作意識／靈魂。
喵：三維肉體不是本來的我嗎？
賽：三維肉體是四維的你在物質世界的一種「顯現」，用你們的說法可以叫作「假我」，「低我」，或「阿凡達」之類，甚至說肉體是靈魂的一件「衣服」也無不可。真正的你並不只是肉體，而是維持肉體那個「你」，這個「意識」或「靈魂」才是真正的你。
喵：那麼，人死如燈滅是錯的嗎？
賽：要先定義這話的含意，如果指物質性肉體，對，因為肉體會慢慢消失；如果指非物質性意識，錯，因為靈魂永生。
喵：我還是攪不懂那堆詞語，又靈魂又意識又其他……
賽：不同宗教，不同人對這個「本我」有不同詞語及形容，靈魂、意識、本我等等。以往我的書會叫作「能量人格」，不過你們還是以自己的方式演譯吧，因為並沒有分別。
喵：為甚麼會叫「能量人格」？
賽：因為一切就是能量，靈魂也是能量的一種，再加上人格。
喵：明白。那麼，如果靈魂是能量人格，那麼集體意識是甚麼？
賽：集體意識就是不同能量人格的能量總和。
喵：有沒有簡單例子？
賽：以美國總統大選為例，一班人支持特朗普，一班人支持希拉里。每一個能量人格給出能量來維持一個「共識」，能量較多的一方便成為實相，特朗普勝出，代表支持他的能量較多。
喵：在三維地球，能量大於一切？
賽：不只在三維，其他維度也一樣。
喵：換句話說，支持外星人現身的共識越多，就越會成為實相，祢們才能合法地現身？
賽：對。
喵：那麼現階段人類對外星人現身的渴望足夠嗎？進度如何？
賽：只有三至四成，不相信有外星人的還是佔大多數。
喵：真失望。
喵：說回夢境，祢怎樣看「佛洛伊德」這心理學始祖？他的資料跟祢說的夢境是慾望很相似。
賽：他沒有研究錯，只是不夠全面。
喵：那麼祢怎樣看待人類的心理學？
賽：沒有甚麼意見，你們文明演進的一部份。
喵：那些潛意識、顯意識又是甚麼東西？以祢們的說法？
賽：就是意識不同層次的頻率。每個人或靈魂的意識也有很多層，對應不同的能量頻率。就像大氣電波有不同的波段／頻普一樣。頻率越高物質越薄，對應的層次更高。潛意識的波段不在物質肉體，是在靈魂上。你應該聽過α波或β波吧。
喵：完全不明所以。（笑）
賽：你沒有科學概念還問這些問題幹甚麼。
喵：我只是知道有些人用不同腦波來達致靈魂出體。
賽：對，其實就是同樣道理，帶領意識轉換頻率，自然就會進入不同意識層次。而不同意識層次對應不同維度。
喵：能講解一下靈界的事物嗎？在那維度？
賽：以你們概念來說，靈界在維度四。靈界分開三個部份，天上界、地下界、中間界，亦可以說成有三個意識層。如果一個人的能量較負面，或者相信自己死後會下地獄，那麼，祂的意識及能量便對應地下界，即是你們常說的地獄。
喵：一個負面靈魂可以回到天上界或中間界嗎？還是說永遠會在地獄？
賽：這視乎祂的意識，如果執著自己要落地獄受審判，那麼祂便會在地下界經歷「祂想要的事」。如果祂醒悟了「一切皆心念」，那麼祂便會清醒地回到中間界。這樣說吧，天上界是能量較光的靈魂聚集處，中間界是中性靈魂聚集處，地下界是能量較暗靈魂的聚集處。
喵：能形容一下三個層面的事情嗎？
賽：地下界，你們認為的地獄，一班負面／執著／偏激的靈魂在此接受審判。中間界，不同的中性能量靈魂在此以個別興趣小組在學習靈界的事物。天上界，已經完成學習段階的靈魂在此研究下一世的課題。
喵：是否只要「不認為自己有罪」便不需要到地下界審判？
賽：不是，因為還有業力因數，就像你之前跟佛祖通靈時的訊息，業力是一種能量平衡。一個靈魂要平衡能量的話，到地下界受罰也是一種心靈填補。當靈魂的靈性填補到一定程度，能量中和後便有機會醒悟，而這也是身處地下界靈魂的學習手段。
喵：那地下界是十八層地獄嗎？
賽：就是將負能量分成十八種意識層次，只是詞語不同。
喵：十八層地獄有甚麼落油鍋、鈎脷根、睡釘床之類，真的嗎？
賽：有，一些負面靈魂想要經歷這類較極端的懲罰，因為這樣可以更快達到業力平衡，你們俗稱的「找數」、「還債」。
喵：之前佛祖說有閰王，真的嗎？祂在做甚麼？
賽：祂在審判有罪的靈魂，根據業力法則來作適合的判刑。
喵：那我死後會到地獄嗎？我開始有點擔心。
賽：不會，你不是負面執著的人，而且你的劇本沒有這還節。
喵：祢是說下地獄的靈魂是因為劇本需要才會受罰？
賽：可以這樣說，但並非是絕對的因果關係，還有其他因素。
喵：如果有閰王，那麼牛頭馬面也有？死神呢？
賽：當然有，你們華人覺得要有牛頭馬面來押送有罪的靈魂。死神是西方人的投射，要有一個收割靈魂的存在。所以，這些角色便存在，是一種雙向的互動。
喵：那為甚麼牛頭馬面會是動物頭？
賽：這不一定，因應不同靈魂的信仰／概念／心念，看到的影像也不同。如果一個靈魂由出生到死亡也不知道甚麼是牛頭馬面，那麼祂死後便不會看到動物頭，而只是單純地看見兩個靈體。四維度的靈界，所有心念／心象也是即時投射。所以，不同人死亡時看到的影像也不同，信佛教的人會看見佛祖；信基督的人會看見耶穌；甚麼也不信的可能只看到死去的親友。
喵：即是說如果概念有限，根本不知道那靈魂是甚麼。看見佛祖／耶穌也以為只是普通靈魂。
賽：對。但當然，亦因為是即時投射，佛祖自然會令自己看上來像一個佛。耶穌也會令自己看上來像人們所想像的那樣，長髮穿白袍。
喵：那麼閰王／死神長成甚麼樣子？
賽：就是你概念中認為的樣子。
喵：我概念中閰王是漫畫《龍珠》中著西裝的肥大叔；死神是黑袍帶著鎌刀。
賽：你覺得是這樣就是這樣。如果你覺得牛頭馬面是穿西裝打領呔，祂們便是。
喵：中間界呢？是怎樣的？
賽：中間界就是你概念中的「靈界花園」。中性能量的靈魂在此學習靈界的一切。不同的靈魂有不同的團體，這因應不同靈魂的信仰／喜好／興趣。例如一些相信耶穌的人，好自然地會圍成一堆，共同跟耶穌學習。在這裡，靈魂各自找到自己的興趣小組一起上堂／學習／淨化，當靈魂憶起自身本源的時候，便可以去天上界。
喵：那我可以不跟團體，獨自平靜學習嗎？
賽：當然可以。
喵：到天上界之後要幹甚麼？
賽：跟靈性長老、高靈等等，商討一下靈魂議程，會否再次轉世等等。在這裡的靈魂全部也是醒悟的，隨時準備下一場遊戲。靈魂通常會在這裡尋找轉世的隊友，組織好之後便找長老研究。
喵：感謝賽斯令我學懂不少，其實還有很多問題想問，不過到這裡要停一下，因為沒有版位。最後，祢有甚麼想跟讀者說？
賽：一切也是能量投射，宇宙就像一台投影機。

唔好意思 唔記得左你地小左一密 唔明好正常 對唔住 唔應蝦你地個法廢 我認錯

溫馨提示

我係垃圾你都咁笠水

人地都話係如來：佛祖
做咩姐你 名號係佛祖唔得咩

？因為你真係唔知咩黎 你以為咩火？

唔好再出醜啦

佢真係以為係殺人放火果隻?

係，我好廢架，乜法都唔識
黎鞭打我啦，馴服我啦

應該係 佢地唔識法呢樣野 係我錯 太高估佢地

人既我執越強，越會做邪惡既事，希望佢地下一課再學習，佛祖保佑

On9仔，都話你苦心練個奶罩當寶架啦
你出法炸我又好，燒我又好，金光射鳩我都好啦
我企喺度仼你打嘞，比你打得入既呢度以後仼你吠囉

看來你悟性太低，唔明。世間有世間制裁，出世間有因果，做得咪受，有乜問題。但有啲嘢係咁，失敗乃成功之母，可能呢次犯錯就係一千世後成佛關鍵。三維人目光只可以執著一世，但高維眼光唔同所以凡人唔會理解

做乜要打你 你見識淺唔怪你 但你班na撚吠小陣 唔識又要吠

我真係唔明認同強姦既諗法, 希望呢件事唔好發生係你親人身上
法尚應捨何況非法, 麻煩你搞清咩係法咩唔係法
幾時應捨幾時不捨
唔係一句斷章取義就成為左姦淫擄掠既藉口
斷人慧命

仲要講緊結界無啦啦叫人燒咩你 傻撚左？

用下腦同番小學讀下閱讀理解

笠水狗躝啦

點降要我走 講緊結界用三昧真火 無啦啦叫人燒咩野 你傻鳩左？

原來學na真係會精神有問題

幾時變左我認同 同埋法尚應捨何況非法同殺人強姦有關係？

強姦人都ok, 承受到因果就得, 好似係

看來你悟性太低，唔明。世間有世間制裁，出世間有因果，做得咪受，有乜問題。但有啲嘢係咁，失敗乃成功之母，可能呢次犯錯就係一千世後成佛關鍵。三維人目光只可以執著一世，但高維眼光唔同所以凡人唔會理解（笑）

所以大家殺人放火=ok

做得咪受，有乜問題, 即係承受到咪做lo, 冇問題重唔係認同?

可能佢強姦人可以令佢通達真理, 你點知?

世間就係五俗惡世，成佛嘅道場，不鼓勵亦不會執意消除惡，無惡你仲會有得修行，日日享樂仲諗脫輪迴？

哦，即係你識整個結界係用火做能量既係咪
失敬失敬，呢期試下長開啦咁

原來大家悟性太低，我講錯嘢了。對唔住，我以為大家境界已經可以聽。當我冇講過，係我錯，我收一收皮先

唔係偷換概念啦, 世間係本來已經有苦, 而家你概念係有人要做啲好苦既野先可以悟道
佐佛陀就係一早定左戒, 原因就係唔想你錯得太離譜,係就話我承受到幾千劫係地獄架, 承受到做都冇問題架, 咁呢啲就係你既立場, 但唔係佛教立場

唔解界咪長開囉

成條柒咁

係呀, 唔好再亂解讀法尚應捨何況非法, 廢事你真係有報應時先黎後悔自己悟性咁高

我完全無咁講，不過大家可以當我冇講過。我亦唔會再覆。六道講嘅係三維睇係完全冇問題。我用左更高維意識分析就即刻出事。

<法尚應捨>係講俾一個差臨門一腳就悟道既人睇, 唔係俾我地呢啲凡夫睇
唔係話凡夫唔好執著咩係法, 所有法門都一樣
所以佢後面句<何況非法>先係俾我地睇
單憑自己思考去解好容易解錯
甚至係行左另一個方向

哇好勁呀 更高維意識

感謝喵巴同賽斯帶出好多資訊

我每逢有D好特別好特別既夢我都會畫底記住
夢好多時係無顔色既

[quote]喵：原來夢境有這麼多種功用，那麼清明夢／出體又是甚麼回事？
賽：清明夢是知道自己在發夢，自行控制夢境，這樣可以更了解自己的意識投射是如何運作。出體是清明夢的進階版本，更加清醒及主動地在其他維度遊歷，甚至醒來後可以說出整個過程，以及見到的事物。
喵：西藏密教有一種叫作「夢瑜珈」的修練方法，跟這些有關係嗎？
賽：就是學習如何以清明夢來深層次了解自己。
喵：那為甚麼有些人可以做到出體，有些人連夢也記不起來？
賽：不同人的能量問題，如果一個人在現世很忙碌，就沒有多餘能量來發夢，自然連夢也記不起來，能量阻塞在三維肉體及四維本我之間。
喵：四維本我是甚麼？
賽：本來的我，你們可以解作意識／靈魂。
喵：三維肉體不是本來的我嗎？
賽：三維肉體是四維的你在物質世界的一種「顯現」，用你們的說法可以叫作「假我」，「低我」，或「阿凡達」之類，甚至說肉體是靈魂的一件「衣服」也無不可。真正的你並不只是肉體，而是維持肉體那個「你」，這個「意識」或「靈魂」才是真正的你。
喵：那麼，人死如燈滅是錯的嗎？
賽：要先定義這話的含意，如果指物質性肉體，對，因為肉體會慢慢消失；如果指非物質性意識，錯，因為靈魂永生。
喵：我還是攪不懂那堆詞語，又靈魂又意識又其他……
賽：不同宗教，不同人對這個「本我」有不同詞語及形容，靈魂、意識、本我等等。以往我的書會叫作「能量人格」，不過你們還是以自己的方式演譯吧，因為並沒有分別。
喵：為甚麼會叫「能量人格」？
賽：因為一切就是能量，靈魂也是能量的一種，再加上人格。
喵：明白。那麼，如果靈魂是能量人格，那麼集體意識是甚麼？
賽：集體意識就是不同能量人格的能量總和。
喵：有沒有簡單例子？
賽：以美國總統大選為例，一班人支持特朗普，一班人支持希拉里。每一個能量人格給出能量來維持一個「共識」，能量較多的一方便成為實相，特朗普勝出，代表支持他的能量較多。
喵：在三維地球，能量大於一切？
賽：不只在三維，其他維度也一樣。
喵：換句話說，支持外星人現身的共識越多，就越會成為實相，祢們才能合法地現身？
賽：對。
喵：那麼現階段人類對外星人現身的渴望足夠嗎？進度如何？
賽：只有三至四成，不相信有外星人的還是佔大多數。
喵：真失望。
喵：說回夢境，祢怎樣看「佛洛伊德」這心理學始祖？他的資料跟祢說的夢境是慾望很相似。
賽：他沒有研究錯，只是不夠全面。
喵：那麼祢怎樣看待人類的心理學？
賽：沒有甚麼意見，你們文明演進的一部份。
喵：那些潛意識、顯意識又是甚麼東西？以祢們的說法？
賽：就是意識不同層次的頻率。每個人或靈魂的意識也有很多層，對應不同的能量頻率。就像大氣電波有不同的波段／頻普一樣。頻率越高物質越薄，對應的層次更高。潛意識的波段不在物質肉體，是在靈魂上。你應該聽過α波或β波吧。
喵：完全不明所以。（笑）
賽：你沒有科學概念還問這些問題幹甚麼。
喵：我只是知道有些人用不同腦波來達致靈魂出體。
賽：對，其實就是同樣道理，帶領意識轉換頻率，自然就會進入不同意識層次。而不同意識層次對應不同維度。
喵：能講解一下靈界的事物嗎？在那維度？
賽：以你們概念來說，靈界在維度四。靈界分開三個部份，天上界、地下界、中間界，亦可以說成有三個意識層。如果一個人的能量較負面，或者相信自己死後會下地獄，那麼，祂的意識及能量便對應地下界，即是你們常說的地獄。
喵：一個負面靈魂可以回到天上界或中間界嗎？還是說永遠會在地獄？
賽：這視乎祂的意識，如果執著自己要落地獄受審判，那麼祂便會在地下界經歷「祂想要的事」。如果祂醒悟了「一切皆心念」，那麼祂便會清醒地回到中間界。這樣說吧，天上界是能量較光的靈魂聚集處，中間界是中性靈魂聚集處，地下界是能量較暗靈魂的聚集處。
喵：能形容一下三個層面的事情嗎？
賽：地下界，你們認為的地獄，一班負面／執著／偏激的靈魂在此接受審判。中間界，不同的中性能量靈魂在此以個別興趣小組在學習靈界的事物。天上界，已經完成學習段階的靈魂在此研究下一世的課題。
喵：是否只要「不認為自己有罪」便不需要到地下界審判？
賽：不是，因為還有業力因數，就像你之前跟佛祖通靈時的訊息，業力是一種能量平衡。一個靈魂要平衡能量的話，到地下界受罰也是一種心靈填補。當靈魂的靈

帝釋天神夠高維未?
有冇睇過帝釋天叫人唔駛守佛陀既戒?
連佢自己都會守啦
字裡行間都暗示自己高人一等, 增上慢太重

又一巴打頂唔順佢嘅on9同執著

成日都知自己發夢但控制唔到

如果一個人成日好負面唔開心，但係心地好善良，唔想傷人害物，咁佢死左會唔會去地下界受苦嫁，在生已經不快樂，死左又要受苦，好慘

夢真係好奇怪，我95%夢係黑白，5%係彩色。

記夢可以更加深層次了解自己，係好事黎，keep住做仲有機會夢中知夢
有冇顏色個個人都唔同，如果你夢中知夢可以試下加顏色

另一個角度睇，其實找數都係對自己好

知夢既野真係話易唔易話難唔難
我都冇十足把握，經常訓到暈左咁

努力面對，做多D好事

咁其實你覺得死左都會繼續受苦係個死結黎喎
好似之前有巴打講過咁，天堂地獄可能只係一個相對論

同埋照喵巴通返黎既講法，三維完左呢個人生就會上返去同你既高我賽後檢討，然後再揀玩咩模式
我覺得呢個理論比較可行

數唔怕找呀，但係最怕找左數，自己左受傷，負能量纏繞，由受害者變左施害者，咁找左10蚊，之後害人欠返100，咁條數咪找極都找唔完

我都覺得咁樣有人性化會好d

搵到今世嘅使命/課題味？

未呀

巴打 你既回覆真係好正

得罪講句，六道巴最多都係文字遊戲，個粒咁嘅提子惡撚柒到呢，真係令我眼界大開，果然佛門中人唔係個個都善男信女 叻仔

玩弄邏輯謬誤先係文字遊戲
你覺得我有邏輯謬誤就麻煩指出黎

比巴，難得迎嚟一個喘息期，唔好比位又引佢地覆post先

啱呀 即刻收手唔覆 多謝提點

十
都唔知邊個串柒柒先 正垃圾
成班底智na你繼續自己玩

點先可以知今世黎做咩

我反而覺得你有咁既能力，高我應該係有野想透過你去做，未必係要幫其他人或者好誇咁拯救世界，可能純粹想幫助你療癒自己，可以用另一個角度睇lee個世界，有唔同既經驗。
至於你既能力邊度黎都冇所謂啦，如果上面真係需要用你既能力，佢自然就會迫到你一定要用，你宜家仲係可以靠自己，證明能力只係個bonus,有件工具係度，用又得唔用又得

方法：
1. 問守護靈／高我
2. 從你依家既生活環境推敲

之前有個巴打問我佢有咩任務，我收到「爸爸」
之後佢就講出左佢同佢爸爸之間既問題
好多時你出生既家庭環境已經暗示左，只差在你有冇覺察出黎

見喵巴講到夢的重要
最近發左啲更奇怪的夢（平時都好多夢又奇怪）
有機會係睇post太多 但從未有過呢類夢
場景係樓下公園 夢中段係見園中有好幾個人
佢地都好神怪 同埋佢地比我感覺係

麻煩的任務...

同埋要對應返特定人去解/交任 （夢中揾緊人問任）
最後問左個阿伯 真係好普通的阿伯 白衣白褲
我跪左佢面前，話真係好難過...

佢就比左啲野我簽 但有啲字我寫極都好似唔啱咁
仲有後段但太長唔講了

而尋晚就夢見我（？）以殘忍同暴力手法去殺一個人... 佢阿媽仲話我無人性

好快醒左，但當刻好冷靜，不斷思考點解有呢個夢

喵巴你講得好啱
有時今世課題未必大程度到要拯救人類
可能只係一件人人覺得係好少事嘅嘢
不過響自己心中就佔好大部分
或者我哋叫做心結

你有冇玩佛牌個D架

巴打，現實定發夢都好，呢d野都係唔好亂簽
負面班友好中意用呢種方法誘導人出賣自己

你最近有無遇到d心有不甘既事又或者對某樣野有強烈慾望

剛剛睇左Tomb Raider ，結局又係亂咁簽文件。

我控制唔到個夢...簽果陣夢中無思考

又唔駛講到咁恐怖既

唔小心散播左恐懼

拿 唔好劇透啊

巴打你講得啱，我真係有時會突然間收到一堆資訊要同某d人講。
其他時間都係靠自己，要做地球人就要腳踏實地用正路地球人嘅方法，用能力對我黎講係出貓

唔明點解你地仲要繼續回佢地, 我覺得好犯賤
回佢地=助長佢地
個POST真係飛住黎睇, 好無癮

巴打睇文睇到邊？

忽發奇想，依加好多遊戲以喪屍做題材都好受歡迎，d人覺得打怪物，無打人咁殘忍，老一代無喪屍呢個概念，咁遲d現今呢一代人大左，整體人口有7，8成都有呢個概念，而d人又好似依加咁鍾意打屍game ，大家嘅集體投射下，咁第時咩真係有喪屍

我諗要睇下有幾多人真係好想有喪屍先會有

喵巴 各位巴打
小妹有重大問題需要大家意見
我妹機源巧合下知道自己之前出事係因為去左一個地方撞番佢前世債主搵佢尋仇

我就透過WhatsApp 紀錄同佢推理番個地方
結果大家係電話對個陣 同時起雞皮 同背脊寒 我內心更有把聲同我講唔好咁多事

而呢種起雞皮情況既時間持續起碼十分鐘，收線後我同我同事講起，突然腦海出現個畫面係有個男人個樣好嬲

跟住我更加起雞皮同背脊寒
然後我妹將呢個情況同一個靈性工作既朋友講 朋友話有可能係之前搞唔到佢，我唔小心call 左佢番黎，一係call 錯其他野
但我心諗我只不過同我妹分析有機會出事地點 咁都call 到

我係街度買野食突然腦海閃過個畫面係個男人企係街度對空氣指劃，（我就諗會唔會係我主觀所以聯想），然後番到工作既店，突然好多聲音（係我店住既’居民‘）同我講好危險，（跟住我就諗之前喵巴講過如果我念個樣野，自然會投射個樣野）所以我無視左

然後岩岩我再打比妹，關心下佢點，佢就話有少少驚，同埋佢話個朋友講我地聽日一定要去沙灘曬太陽（個陣我個物微震），講講下我就同妹提及畫面，然後我地同時間起雞皮同背脊寒 手到震

所以上黎求助 希望我只係ff 出黎

基本分析，已經有靈體搵到。

即係點？

咩信仰？

自小基督番下教會，但唔係話好虔誠，而家偏向信喵巴個套理論

好耐冇番 我知道我既守護靈係天使

等喵巴解答

其實唔算出貓呀，因為上面會派野俾你做，你都可以搵番佢地幫手，算係互相幫助wo

但其實點解覺得係出貓，驚用錯左會受罰?

喵巴，有個問題想問你
我追緊po嘅時候唔知點解個頭會好脹，成日都會不知不覺間都諗緊po入面嘅野。我唔知因爲我病緊定係咩，總之成日都頭脹。係因為我一次過吸收得太多定係咩？之前重新追外星po果陣都試過。

P.S 隔左一排係到見返喵巴同誠巴好有親切感，但投巴就

呢排溫差大，你感冒姐

希望係
因為真係好脹，自己又忍唔到手唔睇

Btw：我係腸胃炎

我知頂輪位置 有種麻麻既感覺
我都有 自從睇左呢個post 後 我長期頂輪位置 麻既感覺
就算唔係睇post 個陣都係咁

我都唔知係麻係脹定係咩，我唔識形容。總之就有種奇怪嘅感覺

見到誠實大師我都會有少少 喵巴係好百科全書feel 有時睇睇下會眉輪會有嘢鑽緊咁

妳妹撞返前世債主果度，妳意思係撞鬼?
妳call返佢出黎係點call? 自己通靈?
妳店既居民係指鬼?
首先妳唔好亂諗住，專注3D就唔會有事，因為會block晒connection，妳越諗只會有返connect，未了解件事之前請專注3D

你抖幾日睇下點先，唔係乜都關靈性事
不過如果你係睇完光之語圖先頭漲係正常

其實個post係會激活某啲人，上面睇住的

係啊 我間店好多鬼經過 我感覺到 我同事個男朋友之前有陰陽眼 後來關上 但仍然要有能力感覺 佢都話有好多

上年我妹曾經想自殺，一星期前後成個人變化好大 本來有禮貌 積極既，但突然成日講想死 小小野都會觸動到佢神經就會鬧人，個氣場變得令人唔想接近佢，甚至討厭佢，後來我老豆搵佢傾計，佢先突然醒一醒

至於點解firm 係前世債主
因為佢透過玩阿卡西紀錄得知

其實鬼周圍都有，好正常
至於妳妹可否講佢點去阿卡西?邊個教?

有冇人知天使數字永遠加一係咩意思
例如1112 1213 1314 2122 2223 2324 又或者41414 多左個4
呢幾日起碼見十次以上，永遠加一

幫佢玩阿卡西紀錄個個人同佢講佢個陣點解會突然想自殺，係因為佢去左一個地方撞番前世債主，而未來亦會去個個地方

所以我先幫妹透過搵WhatsApp 紀錄推理地方

當時我整合左3個地方，我同妹講頭2個時，都係純討論，但當講起第3個時我同佢都突然持續地起雞皮 背脊寒加手震

後來我更係腦海突然出面個男人個樣好嬲既畫面

跟住幫佢開紀錄既人話 有幾個可能性
1.我唔小心連結左佢
2.我唔小心連結左錯既對象
其他唔記得

佢咁講我咁聽 所以我都唔知點call 出黎

幫佢開阿卡西既係我介紹 ， 我之前都試過
開紀錄個個係去峇里島跟一個大師學

阿卡西記綠要好小心去探視，因為唔知道你前世或未來係好人定壞人，有啲咩對頭。

1. 首先我需要教阿卡西既人既資料，網頁就可以
2. 「我在此對宇宙宣告，任何不屬於我業力之連結即時結束，不論我的前世後世或今生，凡對我有害的連結亦一併切斷。」叫你細妹讀一次，之後專注3D，直至攪清楚件事。

未來會去既地方係指3D?

我知道呢個幫我開紀錄既好好
因為佢真係以為你好既出發點 去同你講
比方說
我好奇心好重 會好奇自己前世 ，但佢唔肯同我講 因為講左對我冇好處 純粹滿足左我好奇心又點呢？
佢當時既答案係 我會自己搵到
當然玩完之後一日，我冇聽佢講，我自己搵方法去知前世，結果比守護靈阻止左
我就冇再主動搵

差不多一年後，突然好多畫面自己成日湧出黎，直覺係關於自己前世or whatever ，可能而家時機ok don’t know

而佢有同我妹講佢前世，因為要提醒佢做一個純粹既人

在此我好多謝呢位幫我開紀錄既人

係啊 個個地方去一年要去一次
所以今年即將又要再去

我冇佢網站得電話

咁妳妹依家仲有冇想自殺?

Sorry 睇錯幫我開record 個個人
我搵搵先

如果妳兩個都驚就唸宣誓先，減少不必要連結先

幫妳地去阿卡西既人或網頁

冇啦 比我老豆個陣叫一叫醒 （搵佢傾計） 佢就成個人醒左冇再想自殺

不過佢而家好不安 ，好驚 ，自從確認左地方後，佢同我一樣不斷個身震 好凍

佢都冇網站 得電話

相關網站ok Ma ?

好神奇 ， 我本身隻腳好震 講完即係唔震

有冇佢個名? 有埋相最好
相關網站比我睇下

「我在此對宇宙宣告，任何不屬於我業力之連結即時結束，不論我的前世後世或今生，凡對我有害的連結亦一併切斷。」

呢句野平常人可唔可以照講打定底?

讀完文之後唔好亂諗野亂估野，正面啲專注返3D先。同埋叫佢睇光之語圖。
同埋講唔講得個地方係咩? 唔方便就由佢。

可以，但要讀出黎

我得參考網站

大陸人地屋企 佢話好陰森同暗
但我妹話入到去好想走 同覺得尷尬 唔知想點既感覺

404 not found

講唔講得大陸邊區邊度? 唔駛太詳細

原來我有教阿卡西個大師既圖 同名

Ernesto Ortiz

汕尾 紅草鎮 （唔知鎮名有冇打錯，個音係咁發）

唔好意思，其實我學SRT既，頭先我check過你妹妹既情況，佢係有靈體(或者講係負面能量)係佢身邊，但唔係前世債主黎，佢有個吸引亡靈既program，令佢身邊聚集左靈體，正常如果身體好，意志強，唔主動接觸其實唔會feel到，咁無論咩原因都好宜家佢就受到干擾啦，可以問下你妹妹如果唔介意我可以幫佢清左個program,送走d負面能量，睇下有冇好轉

好啊 好多謝你 可以點搵你？
佢真係比我更易吸 ，如果訓覺個個地方有亡靈 佢會訓唔著

同埋自小佢就冇原因成日都好想訓覺同放假就中意宅係房 唔知關唔關事？

我組織完聽日答妳發生乜事

謝謝😭😭😭🙏🏼🙏🏼🙏🏼

唔好意思 想搭單問下
最近有人話我俾靈體入左身
想問下srt check唔check到

我幫佢清左啦，其實你妹妹身體咁敏感，而佢又對亡靈係恐懼既，係好容易會受到影響，情緒，健康都會變差，當你愈驚成日諗住就會吸引再多d既負面能量痴住，而你又唔識點送走d負面能量，就變左一個惡性循環，負能量愈積愈多，訓覺係其中一個可以排走負能量既方法，但你妹妹應該訓極都係唔精神，因為排完又吸番
你妹妹既高我提醒佢，專注番日常生活，keep好自身健康，暫時唔好再嘗試接觸靈性野住，要有勇氣去面對現實生活，每個靈魂成長都有個時間表，如果時間未到但又心急想進步，自然要承擔番風險，因為你頭腦可能覺得自己ready，但其實你既身心ready未呢?

物質界既心生響邊度都得啦

係咩人同你講靈體入左身?
你自己精神同身體有冇出現咩狀況?

多謝你 我妹今朝起身好左好多 冇左不安同驚
你既一番話亦提醒左佢要學習既功課
多謝🙏🏼

有冇方法防止再遇到靈體，感覺上老娘兩姊妹會繼續中招...

其實係隔離post學茅山既巴打幫我睇氣場睇到
我自己就覺得冇乜野 係怕會影響到身邊人同寵物

唔係怕受罰，只係純粹覺得做人唔應該依賴呢種能力，用得多好易唔再投入去經驗呢一個世界，所以我會揀靠自己。

無錯有時候係有d野要做，不過我多數係夢中做野，其他時間做普通人算。

其實冇方法防止,因為周圍都係靈體,睇下會唔會feel到咁解
最重要係心存尊重,唔需要驚,亦都唔好貪玩好奇去招惹
正常情況,身體精神健康,心智堅定,靈體唔會咁易影響到人
所以對靈體覺得驚既,就唔好再亂咁試靈性野
做番個平常人類,做運動,去下郊遊,曬多D太陽,早D訓
最基本穩定好身心先再講靈性

感謝

妳妹去完阿卡西帶左啲恐懼返黎，於是有鬼跟。
妳地研究件事果陣不斷加強同放大恐懼，connect到隻鬼，妳feel到佢，無限loop恐懼。
個地方同妳地有連結，前後世係果度生活過。

總結：
內心未夠強大唔好搵阿卡西，等於妳守護靈唔比妳上，因為身心靈一定受衝擊。
我覺得妳兩個修好個心先，降服心魔先。

佢細妹個劇本係咁，透過撞鬼恐懼黎段練內心。今次佢應該上左寶貴一課。
其實一個正常人唔會撞鬼，撞得鬼多數有業力。
專注3D其實已經唔會撞，睇下牛河博士就知。

我都係果個post講話有靈係我身上 ，好似話係未出世既弟弟/妹妹。

感謝🙏🏼

想問問 點先可以鍛練內心 有冇一d 實質方法？
之前追post 你有提及過修心係尋找番內在我？ 咁到底可以點搵呢？

謝謝🙏🏼🙏🏼

有冇飲水？

老喵認同
如果想接觸另一世界既野，內心真係要好強大。
有神佛守護都話有野頂，冇既話出左事就要搵師父，唔好彩仲比人呃埋錢。

有冇咁多鬼上身呀，昆你買法器咋?!

SRT冇靈體入身既概念
最多講氣場附近有亡靈或者黑暗力量
以上全部當負面能量處理

首先唔係話怕會影響到身邊人
你要處理好自己,身邊人事物就會因為你變好都會有改善
你個case係比較多負面能量係身邊既
有需要我可以試下幫你清左佢

憑依唔同上身喎

如果堅上身，會語無倫次
真係影響物理世界

要搵呢D

憑依應該係有啲嘢響附近飄來飄去。

我以前記憶是中間，我現在是左邊

內在就搵左守護靈先，問佢你再上既高我係邊個，如果係某個神佛妳自然會信心勁左。
同埋充實多啲靈性資糧，了解多啲宇宙，知道多啲鬼怪野自然唔會驚，因為有晒全盤理解同概念。人都係對未知東西先驚，知道晒仲驚乜。
外在就信宗教或科學教，前者感覺上有上面睇住冇咁驚，後者直頭唔信，都係內心強大既一種。

憑依係咩?

字面解係「有關聯性的依附」

其實真係愈了解得多就愈明白做普通人簡簡單單就最快樂
淨係照顧好自己同身邊人事物都已經唔容易
投胎得做人既,自然有野需要用個肉身去做
靈性野永遠都係bonus
唔好諗住靈魂進步就可以逃避現實生活
邊有咁著數

究竟點樣先Link 到守護靈或姐高我
係咪我冇緣分

即係痴左污jo野，唔係上身
咁正常一個人一定痴污jo野架喎，返工同客互屌已經成身負能量，出一出街又有

你直覺強唔強?

點為之強

例如突然知道某啲野，突然feel到有啲野
呢類突然性既感覺，有冇經常出現?

有好幾次差啲發生意外都好彩冇事

我諗同Amritsar 講既業力差唔多

呢啲唔算直覺，你可以開始留意下，慢慢練返個直覺返黎先

直覺點練 唔係天生嘅咩

佢果套我理解，字眼唔同其實一樣

天生同練都可以
最簡單練法係估公字，估啤牌
直覺feel，唔係用腦估

我尋晚試過估啤牌
頭兩張誤差+1-1
但之後越估就差得越遠

玩大細 魚蝦蟹永遠都買唔中

大曰如來 釋迦三身之一

我講番我check到既野啦
個靈係你前世既亡靈黎(殘餘既負面能量)
前世傷痛每個人都有
照道理應該冇咩影響
最多如果觸發到既就會有莫名既負面情緒走出黎
無端端個人好down咁
如果正常人唔深究可能訓一覺第二朝就冇事
每個人都識自我療癒既
係需要時間慢慢做jei
但若果想用靈性角度深入了解自己前世
一次過挖出黎解決既
都係個句,自己衡量到底身心承唔承受得到

恐懼源於自己內心投射，你越驚同擔心就越發生，
相反，你唔驚，向好嗰邊諗，
會遇到好嘅「靈」咁就唔會再遇到
好似翻拍嗰套「it」最尾嗰幕咁，
內心投射同時可以粉碎恐懼
前提係，你要識分好壞，咩叫靈體，
靈體唔一定壞

咁易做左賭聖啦

直覺同守護靈有關係？ 直覺某程度上係佢比你既提醒或指引？

平時行街會容易邊個方位有靈體 ，係決策事情上若果個樣野比我濃烈不安感通常易中伏，咁算唔算？

經過琴晚一役，好神奇 張開眼有黃色發光能量體係我床邊，直覺係守護我 （唔知有冇眼花）

因為體內既能量好似暖流咁

完全唔同琴晚既寒氣

我回想起琴日feel 到靈體個個男人樣，原本清晰但今日比人模糊左 琴日所有感覺都變得模糊，所有負面情緒能量冇哂

內心有個人同我傾計 好似自言自語咁，但呢種感覺一時時 係真係呢排比較多

最初阿卡西同我講 我既守護靈係天使，係個女仔黎，長曲髮，仲話我曾經見過佢 但我完全冇印象

然後我嘗試同守護靈接觸時
（方法我跟書小試）
調好頻道黎後，就設個保護罩，問係咪來自光？ 係咪我既守護靈

第一次訓著左
第二次見到有個天使 （但我會疑惑係我主觀投射係天使，所以就會見到天使定點？）
我有睇喵巴出體post 跟過一次
個陣應該係清明夢？ 我個次有同守護靈對話，想望清佢個樣，但總係好模糊
淨係知道佢個名

我琴晚好驚個陣有嘗試設下保護罩，會感覺到暖流，同有把聲同我講叫我唔好驚 全族人會保護我 ，之後我感覺到頭頂有道光，但我張開眼，暖流好快消失，我冇咁驚，但隻腳仲震緊 直至到喵巴叫我讀個段野就冇再震

其實我一般係唔驚靈體，我識分靈體
正、中、負 三種能量比你既感覺都唔同
大部分既都好好，我店個度長居既靈體都好好，佢地只係中意我店既環境，搵個地方休息下姐

我咁耐都係試過2次有野搞我
第1次 撞到 全身發冷 個頭從未試過好似食冰凍到上腦既感覺 呢個感覺持續左成2-3個鐘 我由行番屋企到訓落張床一直念六字大明咒先正常番

第2次就係今次 今次堅驚 真係感覺到佢既不懷好意 ，可能未試過又唔知發生咩事

但我透過今次清楚理解到自己身心好弱 想好好改善 變得強大

有關係，好多時收資料係用直覺。
你覺得有伏其實已經係直覺黎。
心魔已除，自然鬼都消失。
同埋個男人connection已斷，咪再諗佢啦。
自言自語就係同守護靈傾偈。
如果你搵到本源係天使更加唔駛驚啦，隻鬼驚過妳添。呢啲就係內心強大，因為九萬幾樣野會保護妳。
果段野係用黎斷connection，其實能量上都做到，不過讀出黎方便。對宇宙宣誓行駛自由意志，咩鬼都要斷連結。除非係業。

加油呀！
呢個都係行靈性必經既步驟，了解黑暗

真的 多謝 咁多位巴打 多謝你地

當我望到「如果你搵到本源係天使更加唔駛驚啦，隻鬼驚過妳添。呢啲就係內心強大，因為九萬幾樣野會保護妳。」 呢句我淚水不自覺地流落黎 don’t know why

一切都好神奇

你既天使守護一真都幫緊你

小學教係心臟中間，心尖指向左面

同我之前feel到守護靈一樣，突然流眼水
有情緒証明係堅野

我想了解多d 關於天使族 有咩書推介？

聖經個d 算唔算？

我記得有本天使字典，書局有

Thank you so much 🙏🏼🙏🏼 等我買黎睇睇先

做得天使族唔惹小

求指點
係因為體質問題會吸引到負面能量？

點解？ 天使族 即係點？

耶穌係天使族

通唔通到上帝/耶穌既靈🤔

佛經唔熟 想睇樓主果套點解讀聖經

福音書講明

"但無論是我們，是天上來的使者，若傳福音給你們，與我們所傳給你們的不同，他就應當被咒詛。" 加拉太書1:8

正常一個人平時生活或多或少都會吸負，所以先要間中洗脈輪，有啲人會帶水晶隔一隔負能量。

高我係天使一定係地球有任務
妳靈感體質既天賦可能就係妳做任務既工具
妳追得我個post都係有啲野架啦
好人好姐點會睇

我遲啲會通耶穌，不過我唔熟聖經未必通得好

利未記20:6-7
6. 人偏向交鬼的，和行巫術的，隨他們行邪淫，我要向那人變臉，把他從民中剪除。7. 所以你們要自潔成聖，因為我是耶和華你們的神。

申命記18:11-12
11. 用迷術的，交鬼的，行巫術的，過陰的。12. 凡行這些事的，都為耶和華所憎惡，因那些國民行這可憎惡的事，所以耶和華你的神將他們從你面前趕出。

No offence 但聖經寫明唔比人玩通靈

真係通到既話.......

我有練開靈氣 每日都會做小周天同7輪呼吸

我唔會信權威，宗教就係想用恐懼嚇你，剝奪你本能，等佢地可以做中間人。
何況聖經改過九萬幾次已經面目全非。
不過都多謝你意見。

古猶太大把通靈啦

天使族好多level
通常高級既都係名入面有 ‘el’ 尾

巴打上到lv2 喇？

Lv3

咁快手嘅

咩野lv?點學？

靈氣

你最近先上lv3 ？

確實好有趣呢 我都好期待通天使族或上帝耶穌

始終流傳咁耐經多語言翻譯，而且而家牧師同傳道人都係以佢地對文化、文字既理解再翻譯比大眾聽，當中有冇傳遞錯誤原本意思，我地都唔知

Btw,希望輪到耶穌呢part討論，大家和平啊唔好屌人老母啊，世界大同

係呀

天國近了，我們應當悔改

做救護員？

透露少少

你係同學仔？

靈魂相遇

discuss 有人免費教靈氣
有冇人上過?

以前睇過，好似要你捐錢俾求其一個慈善機構滿足返等價交換原則

講起夢
我前幾晚訓前又暗示一下自己先訓
結果夢到自己係一個白人, 槍殺左自己唔知細佬定阿哥, 同幾個人

劉慈欣呢本書咁接近真相既

巴打點睇曼德拉效應？點解錫安教要花咁多唇舌宣傳呢樣嘢？

心一向中間偏左，呢幅圖畫得冇咁偏啫

前世記憶

全宇宙都要學普通話
不過幾過癮

每個宗教都會搵宣傳點
佢地集中講曼德拉效應姐
因為如果要有年輕信眾，舊果套已經唔work
曼德拉效應係地球分開左兩條路線既副作用，分開左兩批人既意識

要睇返佢係唔係劇本，如果係共業就冇野
同埋要睇佢死果陣既意識狀態

咁有冇話邊單係真，邊單記錯

我第一章pdf有部份講左
不過太多新既效應，我冇逐單去睇同確認

與哇對話 喵神

喵：Ra祢好！祢真正的名字是Ra嗎？
哇：我真正的名字叫Raw-Tear-Eir，來自維度九。
喵：古今中外很多神祗名稱也是Ra作開頭，祢跟那些神祗有沒有關係？
哇：沒有關係，Ra這發音在銀河很常用。
喵：聽賽斯說祢是祂弟弟，真的嗎？
哇：以你們人類說法，是。但我們族類不會這樣互相稱呼，因為我們的意識是一個整體，說是弟弟只是方便你們明白，也可以是朋友。
喵：祢能否自我介紹一下？
哇：我不想說得太複雜，你只需要知道我來自那裏，及來這裏幹甚麼。你當我是宇宙的政府人員吧。我們鳥人族跟其他六維至九維的種族成立了一個聯盟，議題是解放人類，就是這樣。
喵：我比較想了解這個聯盟在三維有甚麼成員。
哇：對地球有影響的有五個聯盟，地球聯盟、軍工複合體、秘密太空計劃、地心聯盟、球體聯盟。這五個聯盟之中已涉及大量種族。
喵：那麼再加上賽斯說的自由盟約？
哇：自由盟約就是這五個盟以外的，我們鳥人及其他高維度種族的聯盟。
喵：能講解一下五個聯盟嗎？
哇：地球聯盟：來自美國15個情報機關再加上不同國際派系。軍工複合體／秘密太空計劃：包括太陽艦隊、星際企業集團、全球銀河聯盟。地心聯盟：包括天龍人／白灰人／納綷組識。球體聯盟：我們鳥人族獨立出來跟人類接觸的聯盟。
喵：看到這裏我已經滿頭問號……
哇：我會盡量簡單以你有限概念及詞語講解。
喵：那麼，這些聯盟是甚麼東西？真的有這些聯盟嗎？
哇：《地球聯盟》是我們安插在人類陰謀集團的光明存在，你可以當他們是光之間諜，議程是建立一個全新的金融體系以及消滅陰謀集團，當然還有其它一些議程。《軍工複合體》／《秘密太空計劃》，一開始秘密太空計劃來自我們鳥人族提案，這計劃亦運行了幾十年時間，由列根總統時代開始，到後期這計劃分裂成兩派，一些傾向陰謀集團的人成立了軍工複合體，亦自行開發了黑暗艦隊。餘下的人繼續議程，開發了太陽艦隊。《地心聯盟》是一些正面的天龍人／白灰人及其他種族，加上部份納綷人員成立，議程是守護地心文明及消滅一些外來的爬蟲／蜥蜴人。《球體聯盟》是我們鳥人以球體科技來跟人類各聯盟接觸的媒介。
喵：真的非常複雜，即是說聯盟之中有人叛變了？
哇：是，所以令計劃出了一些狀況，不過還在控制之內。
喵：天龍人不是邪惡的嗎？為甚麼又有正面天龍人？
哇：每一個種族也有光有暗，正如你們人類一樣。
喵：天龍人也有很多派嗎？
哇：有藍龍、黃龍、紅龍、白龍會。
喵：白龍會，我好像在那裏聽過這名稱。
哇：如果說西方的秘密政府是共濟會，那麼東方的秘密政府就是白龍會。
喵：這個白龍會好像是跟台灣有關。
哇：對，就是共產黨分裂出來的另一個面向。
喵：那麼白龍會對人類議程是正面的嗎？
哇：是。
喵：其他顏色呢？又藍又黃又紅這麼多組織。
哇：一些中立，一些偏向陰謀集團，一些搖擺不定。
喵：那麼，白灰人又是甚麼？
哇：灰人有很多派系，白灰人亦有光有暗，有正有邪，這裡說的是正面的白灰人，基因偏向白色的灰人族。
喵：地球聯盟跟光之工作者有沒有關係？
哇：為光服務的便是光之工作者，而且光工也有很多不同岡位，所以當然有關係，你也是光工的一部份。
喵：但網路上的光之工作者經常比人恥笑，所以我不會認。
哇：我知道，你就算有任務也不會說給親友知，因為太多人不相信你，這裏你要自己檢視一下。為甚麼你認識的朋友之中，超過九成不信任你又覺得你發神經？你看不出其實這是你的劇本？他們的反向行為就是來提醒你要做的事。
喵：原來這樣，祢解開了我多年來的屈悶。
哇：如果沒有這些人的反面教材，你可能已經將一切拋諸腦後，因為你性格是需要用激將法，別人說的話你永遠不會聽，別人要你不要做的事你偏偏走去做。於是，這些反動力令你現在想寫這本書。
喵：因為那一晚的奇蹟，我才會執行這任務，這裏多得祢為我改良。
哇：並不只有我，也需要你的自由意志及意願。
喵：那麼，祢們族類一早已經在為地球的末來舖路？
哇：對，大約由七十年代開始，一系列的身心靈資料，大量新靈魂投胎，秘密地跟世界各國政府接觸。原本我們認為很容易的一個解放運動，卻令我們一眾高維存在處處碰壁，我們看小了人類的私心及陰謀集團的手段，以及蜥蜴人在地球所安置的一系列監禁科技。亦因為這樣，我們才開始加大力度來介入。
喵：還有甚麼手段令人類揚升？
哇：大部份是利用傳媒，例如一些獨立媒體、網站、音樂，還有一些我們給與概念的遊戲、電影、動漫畫等等。
喵：七十年代開始有一些宇宙觀很獨特的電影如《星球大戰》、《星空奇遇記》、《星際之門》，到最近又有《銀河守衛隊》等等，這些也是祢們的產物？
哇：這些只是冰山一角，實際上遠遠不止。我們在人類各個年代也有大量影響人類宇宙觀的媒體，最近期的就是《源場》這本書，及《揭露宇宙》（備注七）這獨立媒體。
喵：除了這兩個還有更近期的揭露資料嗎？
哇：還有你這本書。另外也有些電子遊戲也滲入一些概念。
喵：我玩過一款遊戲叫《女神異聞錄》，這遊戲我玩過很多集。第五集的概念真的令我覺得吃驚，就像是訴說神秘體驗是如何構成。
哇：遊戲中的「守護靈」、「人格」、「異世界」、「夢境」、「負面意識浮現出來的魔」、「眾多人・神・魔・妖・精靈」等等，也是要人類明白這個宇宙並不只有人類。
喵：其實有很多電影也有這幾類概念，這算是揭露嗎？
哇：是慢性揭露的一部份議程。
喵：蜥蜴人的監禁科技是之前說的心智控制？
哇：對，大量的大氣電波發射塔／電子產品，配合負面的網絡傳媒，令人類的意識被囚禁。
喵：我想知道現在地球揚升的進度去到甚麼階段？
哇：差不多進入最後階段，大部份的負面蜥蜴人、陰謀集團已經被處理，淨下來大約一至兩成還在地球的權力中心。亦因為在權力中心，這部份不能輕易即時處理。可以這樣說，地球舞台表面的黑幫已經被清理，淨下的逃進了地心，現在地球的發展交回人類自行選擇。
喵：祢們有甚麼科技可以阻止心智控制？
哇：我們除了不停拆除一些處於三／四維的控制中心之外，還會引入太陽能量射進地球。地球周邊亦佈置了我們的球體科技，可以集中或分散太陽能量，也可以防止部份負面種族離開地球。
喵：引入太陽能量有甚麼作用？
哇：這種高頻能量會令負面種族失去能力，就像「見光死」一樣。
喵：難怪佛祖說負面的東西會越來越浮面，這些光子令黑暗全部曝光？
哇：就是這樣，你留意一下世界新聞，會發現很多稀奇古怪的壞事盡現眼底。
喵：單單在香港我已經覺得很瘋狂，和尚可以殮財而沒人阻止，警察可以扮黑社會打學生甚至私刑，高官／商人可以屯地、劏房及指鹿為馬。
哇：亦因為問題浮面，人類才可以看清楚及作出選擇。
喵：世界各國的領袖有那些是屬於光明？
哇：這問題我不會回答，因為要保護這些人。
喵：負面黑暗的呢？可以說嗎？
哇：也不能，以免打草驚蛇。
喵：那麼，現階段為光服務的人類有多少？全球人口大約有七十四億。
哇：有三成。
喵：有這麼多嗎？三成接近廿四億。
哇：廿四億本來是為光服務，但任務不一定成功，因為很多人還沒覺醒。
喵：那麼地球覺醒的人口大約多少？
哇：約五千萬。
喵：即是說十分一也沒有，算不算可悲？
哇：數字上來說是，但你要知道有臨界點這回事，意識的臨界點會以幾何來增長。
喵：其實我不知道甚麼是臨界點。
哇：只需要幾百、幾千個人的冥想，就可以減少人類數成的犯罪率，這是意識運作的方式。用你們香港人雨傘革命來做例子，本來只是少數幾十人的提案，卻突然之間每一個年青人都被牽動了，結果變成十幾萬之數。這種集體意識能量的瞬間爆發不能小看。因為意識不是一加一等於二，一加一可以是一百，甚至是無限。
喵：這是科學中的量子理論嗎？
哇：不是。
喵：祢提及的太陽艦隊／黑暗艦隊又是甚麼東西？
哇：就是人類研發的宇宙船，只不過分開了正面及負面。
喵：這些不是網上傳聞嗎？我覺得太誇張，人類有宇宙艦隊。
哇：人類被當權者暪騙了很久，只是這些資料開始被揭露而已。

有興趣可以google 下腎藏位置

Ra係埃及神 拉？

唔係

白龍會同聖龍會有無關？

我未聽過聖龍會，有冇source?

Sorry 記錯左，原來都係白龍會

咁黃龍會一定係負
滿清國旗

你個名

水就無飲，但佢叫我搵師傅做翻d儀式請走佢

我成日會發D殺左人既夢
果種內疚感同驚比人發現既感覺真係好恐怖

其實大部份人既前世都殺過人，唔係咩特別野
我都殺唔少

咁紅龍係咪共產黨？

咁我安心左D

佢咪cosmic disclosure成日講個Tear-Eir

就係佢

我記得神秘之夜有一集叫孫中山與黑龍會。

原來咁多唔同顏色

佢就係藍鳥人Ra
唔同人投射見過既Ra都唔同樣
但都係同一個黎

好似黑龍會係反共濟會？

Feel到好強能量

望住第一幅感覺既能量最強 震撼

第一張感覺似女性

想問下有冇一個人開脈輪既方法

做瑜珈

但齋做就會開到咩？
唔係要觀想同chanting ?

依家Ra既用字比law of one簡潔左好多

渠道問題，我讀得書少

如果你一個人可以訓係度都用到靈擺咪得

睇左頭兩章未，有講業力

雖然Ra話解放地球已經到尾聲
但佢地既尾聲可能係指幾十甚至幾百年
下次可唔可以問下有生之年有冇機會見證地球揚升

btw, 我洗脈輪洗到心脈卡住左
正常心脈係綠色, 我雖然見到綠色但佢係一pat好大量好傑既綠色流動液體好難洗, 洗左10幾分鐘都唔掂,
下次再卡住左應該堅持洗乾淨先定係洗埋其他輪一set一set咁洗

係架，佢地既一日可能等於我地廿年，真係唔知有生之年有冇得見證
睇妳個問題果一刻佢已經答：「視乎人類步伐」
不過我個人認為冇左黑暗勢力阻住晒應該快好多

想像力可以幫到妳，如果妳係流動液體試下諗啲野出黎吸走佢
次序冇所謂，最尾想像佢全部運行同連返晒就得（當然物理上妳要真係有用手指轉）

part 2

喵：祢們對有人類叛變有甚麼看法？會如何處置叛徒？
哇：人類自由意志的選擇，我們不會干涉，到最後就看他們會否選邊站。
喵：祢們有捉到蜥蜴人或爬蟲人嗎？又如何處理？
哇：我們會交給宇宙法庭處理，如果祂們涉及心智控制人類算是犯了宇宙律法。
喵：在我看來有分別嗎？祢們也以媒體影響人類進程。
哇：當然有分別，你再細心想想。
喵：一方是直接手段控制，一方是間接手段控制，對嗎？
哇：不對，我方沒有間接控制，所有解放類的媒體也是人類自己製造。我們只是給靈感。就像這本書，只是我們給你靈感，出版與否是你自由。
喵：原來如此！那麼祢們的球體科技是甚麼東西？
哇：一些圓球，可變大變小，可瞬間轉移一個三維肉體。亦可放大成為飛行器，還有很多功能如之前說的網狀分佈到地球周邊。只要見到圓球，就是我們鳥人族的科技。
喵：曾經在網上看見圓球畫麥田園，日本311事件也拍攝到白色圓球，這些是祢們的嗎？
哇：是，那些是探索型。
喵：還有甚麼驚天科技嗎？
哇：還有聰明平板及複制機器。聰明平板就像人類的平板電腦，不過我們的平板是集合宇宙所有資訊，而且只是簿簿的一片透明晶體，亦不需要用電來啟動。當一個人想了解甚麼資訊，平板自動會啟動及出現相關資料。複制機器就是能複制任何東西的機器。
喵：能複制任何東西？整幢樓也能複制？
哇：有幾種體積，小的複制小物件，大的複制大物件。
喵：我可以複制大量美鈔／或金幣嗎？
哇：當然可以。
喵：那豈不是再沒有窮人？世界會大亂吧，如果人人也有錢。
哇：人類的心靈還沒去到可以用複制機器，除非人類可以脫離現有金融體系。想像一下，每一個人也有複制機，貧窮／飢餓等問題會即時解決。當每一個人也能複制金錢，金錢還會有用嗎？當然你可以造一張鈔票出來留念。如果每一個人也生活充盛，你們人類便會多出很多時間來向其他方向發展，甚至連上班也不需要。現今人類不停工作就是為了金錢來換取食物，這種金融系統本身就有奴役成份，當權者用這手段令到每一個人也非常忙碌，每一個人就像機械，日復日為金字塔階級的上層精英們供養能量。
喵：那麼每人派一部複制機便世界和平，為甚麼祢們不這樣做？
哇：人類的私心／宇宙觀還未達標，派給你們只會害了你們。想像一下有壞人拿著槍去搶其他人的複制機，貪心的人永遠得一想二；又或者收起／破壞其他人的複制機，讓自己獨有用來儉財，情況就像只有警察可以用槍械，平民擁有槍械就犯法。人類的宇宙觀一日未徹底改變，一日也會以這種形式來管治社會。
喵：但這個世界壞人總會有，那岩非永遠也不會用到？
哇：視乎人類集體意識的走向，這亦是大量高維存在不停宣揚光及愛的原因，人類的意識要先作出根本改變。
喵：如果人類不用上班，會否「養懶人」？
哇：勤力／懶也是自由意志表達的一種，這因人而異。
喵：如果我不用上班，有足夠金錢／食物生活，我會做些自己有興趣的事。
哇：這是你的選擇，我不作評論。
喵：能講解一下太陽艦隊嗎？為甚麼人類需要這些？
哇：探索太空是人類必經階段，這只是進化的一個必然過程。三維地球的探索完結之後，自然會探索其他維度，亦自然地會需要宇宙飛行器。我們只是給出概念，人類自行研究可行性。
喵：那個黑暗艦隊呢？幹甚麼的？
哇：只是議程偏向為負面當權者服務。
喵：我看過一些通靈資料說有《銀河聯邦光明艦隊》，還有《阿斯塔》艦長、《淨光兄弟》，這個就是太陽艦隊？
哇：不是，人類成立的太陽艦隊跟銀河聯邦的艦隊不同。
喵：那麼這個人類的太陽艦隊的議程是甚麼？
哇：探索宇宙，防衛地球。
喵：有甚麼需要防衛嗎？三維宇宙有其他生物會入侵？
哇：當然有，三維宇宙還是有光有暗，有正面存在有負面存在。
喵：能說一下會有甚麼負面生物嗎？
哇：例如有一些像阿米巴原蟲的水銀狀生物不論對方是誰也會對其吞食；又例如有一些像你們電影《鐵血戰士》的宇宙海盜團體；還有一些具侵略性的種族是人類沒法想像，看上去像一團「黑影」。
喵：那個銀河聯邦光明艦隊是在甚麼維度？負責甚麼？
哇：四維，負責阻止蜥蜴人系普的逃走及入侵。
喵：有祢們的圓球陣保護地球還不足夠？
哇：功能不同，雖然圓球陣也可以作出攻擊，但還是有所不足。
喵：星際企業集團、全球銀河聯盟又是甚麼？
哇：前者為人類一些支持宇宙開發的企業，後者為人類不同國家／種族組織的星際聯盟。
喵：我突然想起不久前網上有人發起甚麼宇宙通行証，只要登記就可加入星際大家庭，是祢們的東西嗎？
哇：那只是騙局，收集一些對宇宙有憧景的人的資料，以達到維穩手段。而且亦出賣了個人電郵，之後會收到大量廣告信。
喵：祢意思是人類不會加入宇宙大家庭？
哇：不是，人類遲早會加入，只是不會以這種發燒友形式。當人類準備好，我們便會現身，政府也會公佈。
喵：最近期的揭露宇宙影片說人類有代表進入了星際議會，是真的嗎？
哇：真的，以往負責地球議程的議席已經改變，其中人類佔了一席，意思是指人類現在終於也有了星際發言權。
喵：有發言權意指人類終於擺脫了負面精英的操控？
哇：對。

要全球意識揚升，就一定要有大揭露。如果連Tvb 都報導藍鳥人，香港人就可以覺醒了

最難覺醒就係香港人
個個供樓供到傻邊有時間諗呢啲野，住都冇地方住啦

可唔可以問下如果發起全球聯署要求藍鳥人現身地球，要幾多人先至夠

74億人既70%大約51億

Law of one都有提及集體意識既力量對比個人係幾何級咁上升, 即係少數正念既人可以影響大部分處於中立/混亂狀態既人, 有外國討論區會約定一個時間, 然後全球網友一齊做集體正念冥想, 希望帶出更多正念俾全世界

唔知喵巴同其他巴絲有冇興趣約個時間做集體冥想, 有追開post既cd rom都可以一齊冥想, 為加速人類步伐出一分力

每晚12㸃都進行禪定

都可以集中為香港做，提議幾好
咁要寫個觀想程序係做啲乜，但又唔好太複雜，始終唔係個個都想像到

單純心存正念集中想像愛同光?

有興趣~不如喵巴你通下可以點做

冇咁簡單，要有引/導，之後要有結束
即係要有起承轉合，完

呢排netflex突然多左好多外星人記錄片
有興趣既巴絲去睇下

小灰人？

原來咁複雜,
我呢d初哥唔係好識咁深入既野
只係單純想提出集體冥想呢樣嘢

如果事成可以將冥想方法同時間放係post第一頁
例如
每星期六晚11:00
每月既第一個星期六晚11:00
睇下你地想幾耐做一次

團結就是力量

妳又知係11? 勁喎

yes, 佢地好過癮

吓, 我唔知喎...是但打個比較多人得閒既時間
11有咩咁特別

11係宇宙能量閘道最強既時間

可唔可以透露多少少，咩係閘道？

睇到”有外國討論區會約定一個時間, 然後全球網友一齊做集體正念冥想, 希望帶出更多正念俾全世界”呢句，全身即刻毛管棟。
依家都未停！

邊套？

有種解釋係當你行左岩既道路
守護靈就會同你有共嗚黎提醒你

喵巴呢個post好神奇
有時我睇返自己係呢到既cm都會毛管棟
可能同各位巴絲係呢個post聚腳都係我既任務之一?

類似一度門，當地球轉到某一個位就會接通其他維度
有啲似七月打開鬼門關概念
詳細就要睇「克里昴」資料

好似喵巴之前咁講，入得呢個post唔多唔少係上面安排過

感謝絲打 ，其實我咩都feel唔到，不過佢話我身體既小毛病係因為個靈而引致。前世暫時唔會探究，覺得要注重翻今世既任務先，雖然暫時都未搵到

extraordinary
呢套講有條友成日比外星人攪
unacknowledged
呢套講政府ufo文件
australien skies
呢套講有條友成日去影ufo

星際議會人類是指什麼人類： 來自軍工復合體？來自從聯合國選出來人？來自國家選出來人?來自某聯盟選出來？因為我們人類被代表，所以由哪一類人代表會影響全球人利益。第二如果使用複製器復製人類，那麼他有無人権或靈魂，如果我控制複製人會否違反自由意志和宇宙發則？

其實人類成日叛變，所以成日開戰
好多內鬼

內心唔夠堅定

喵巴，今年 2+0+1+8 = 11
呢個數字好神祕

補充一下
I am no FF

死圖呀

一回覆完就睇到，咩事

有野想阻止你收取呢部份嘅資料

係星際議會班高層揀，來自秘密太空計劃既人類，唔係人類選出黎。對，是被代表了，不過上面揀人應該有佢準則，呢點我冇問咁詳細。另外部機複製唔到生命的。

yes，所以2018年開始真正既揭露

可以呀 其實練習瑜伽好多posture都係對應反唔同脈輪 脈輪同physical body係有直接關係
練習過程係專注呼吸同動作 如果你可以好單純咁做yoga 其實都係一種靜心
當然都有meditation yoga啦 你regular咁練 其實會發覺個人peaceful同自信左 都係開左/穩定脈輪的表現

頭先連燈係咪俾人干擾

連登係咁, 有時upload野係唔會即刻睇到
巴打唔洗咁在意, 保持返平常心

睇左unacknowledged

有海量證人同證據出黎指證外星人既存在, 呢班人包括太空人, 空軍高層, 政府要員

但佢地都指出外星生命係善意, 只係影子政府控制情報

套野好詳細解釋咗點解要隱藏ufo 資料, 原來連美國總統, 共濟會33級會員都唔係影子政府一分子, 只係佢地既棋, 所以佢地都好多野唔知情

甘迺迪當時知到有內情, 結果想同佢地開戰, 結果

後來克林頓政府知多左, 但對呢d 計劃都係無實際控制, 後尾直頭同流合污居多

懶係自己控制唔係劇本？

其實唔會有一款體質特別吸負能量
所有野都係由內影響外
由自己可以控制既情緒，諗法
到控制唔到既前世業力，遺傳
都會影響到一個人容唔容易吸負能量

你個case係關前世事既
咁已經清左d負面能量同埋個前世既負面影響
你既高我想講適當療癒可以幫助你改善健康同做到身心和諧，但即使唔做療癒你本來已經係一個完整既靈魂

唔該巴打 感激不盡
原來前世都有影響
你連到我既高我？ 呢排有人教我連結高我
但試左幾次都唔成功
想問佢我前世係咩 同埋指點今世既路
另外想問多少少 唔完整既靈魂會係點？

有啲咩野 我成日定時定候上嚟追po

仲有套講dark side of the moon又係正野
月球女外星人

你內心推動你睇
只差在你幾時醒

喵巴，
可以講多啲關於負面外星人嗎？
例如：黑影 shadow man
Thanks

其實多啦a夢係咪反映緊啲野？

負能量>魔性能量>黑暗能量
Shadow族係黑暗能量既物質化
一團黑影咁，冇眼耳口鼻，極具攻擊性

等緊1001

議會點解人類有代表，邊個選佢
好似被代表左咁

頭先11點11分瞓醒咗 代表咩

因為人類仲未醒，冇得公投

Balance = 11

連行政長官我地都冇得揀，莫講話咁遙遠既野

推埋佢

再推